<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">Pro</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">SD Maid SE ကို အဆင့်မြှင့်ပါ</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">SD Maid SE Pro သည် ပိုမိုကောင်းမွန်သော ရလဒ်များ၊ အင်္ဂါရပ်များနှင့် အဆင့်မြင့်သုံးစွဲသူများအတွက် ရွေးချယ်စရာများကို ပေးဆောင်သည်။</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">အဆင့်မြှင့်မည်</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">Google Play မရရှိနိုင်ပါ</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">SD Maid သည် Google Play နှင့် ချိတ်ဆက်၍မရပါ။ Google Play ကို ထည့်သွင်းပြီး အပ်ဒိတ်လုပ်ထားပါသလား။ သင့် Google အကောင့် ဝင်ရောက်ထားပါသလား။ Google Play အက်ပ်၏ cache ကို ရှင်းလင်းပြီး သင့်စက်ကို ပြန်လည်စတင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Google Play ပြဿနာ</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Google Play တွင် ပြဿနာတစ်ခု ဖြစ်ပေါ်ခဲ့သည်။ နောက်မှ ထပ်ကြိုးစားပါ သို့မဟုတ် သင့်စက်ကို ပြန်လည်စတင်ပါ။\n\nအသေးစိတ်: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">Google Play အမှား</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">Google Play အတွင်းပိုင်း အမှားတစ်ခု ဖြစ်ပေါ်ခဲ့သည်။ အောက်ပါတို့ကို စမ်းကြည့်ပါ:\n\n• သင့်စက်ကို ပြန်လည်စတင်ပါ\n• Google Play Store cache ကို ရှင်းလင်းပါ\n• နောက်မှ ထပ်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">ချိတ်ဆက်မှု အမှား</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">Google Play သို့ ချိတ်ဆက်၍မရပါ။ သင့်အင်တာနက် ချိတ်ဆက်မှုကို စစ်ဆေးပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">ဝယ်ယူပြီးသား</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">သင့်ဝယ်ယူမှုကို ပြန်လည်ရယူရန် \"ဝယ်ယူမှုကို ပြန်လည်ရယူမည်\" ရွေးချယ်စရာကို အသုံးပြုပါ။ ပြဿနာ ဆက်လက်ရှိနေပါက Google Play cache ကို ရှင်းလင်းပြီး သင့်စက်ကို ပြန်လည်စတင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_title">SD Maid SE Pro ရယူပါ</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maid တွင် ကြော်ငြာများမရှိပါ၊ အသုံးပြုသူဒေတာများကိုလည်း မရောင်းချပါ။ ကျွန်ုပ်၏အလုပ်ကို သင်မှ ငွေကြေးထောက်ပံ့ထားပါသည် ❤️။</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">အဆင့်မြှင့်တင်မှု အခွင့်အလျှောက်များ</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• အက်ပ် cache များ နှင့် အသုံးမပြုနိုင်သော ဒေတာများ စင်ကျယ်စေခြင်း\n• အတူတူ ဖိုင်များ ဖျက်ပစ်ခြင်း\n• အချိန်ဇယား စင်ကျယ်ခြင်းများ ဖြစ်စေခြင်း\n• စိတ်ကြိုက် စစ်ထုတ်များ နှင့် စင်ကျယ်ခြင်း စည်းမျဉ်းများ ဖန်တီးခြင်း\n• သိုလှောင်ချုပ်ထိန်း ပြောင်းလဲမှုများ နှင့် စင်ကျယ်ခြင်း မှတ်တမ်းများ အလှတ်အပြတ်ခြင်း\n• အက်ပ် တစ်လျှောက် ပိုသော ဝိသေသများ နှင့် ထိန်းချုပ်မှုများ\n• ဆက်လက်သော ဖွံ့ဖြိုးတိုးတက်မှုကို ကူညီခြင်း</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_title">နှစ်စဉ် အသုံးခွင့်ပြုခြင်း</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">တစ်ကြိမ် ဝယ်ယူခြင်း</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_unavailable_message">ဈေးနှုန်းများကို ယခုအချိန်တွင် ရယူ မလုပ်နိုင်ပါ။ Google Play ကို ကြည့်ရှုပြီး အနည်းငယ်နောက်ပိုင်းတွင် ထပ်မံကြိုးစားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">၁၄ ရက် အခမဲ့အစမ်းသုံးခြင်း စတင်မည်</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Subscribe လုပ်မည်</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">တစ်ကြိမ်တည်း ဝယ်ယူမှု</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">သင်သည် အကောင်းဆုံးပါ! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">ဝယ်ယူမှုကို ပြန်လည်ရယူမည်</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Play Store sync လုပ်ရန် အချိန်ယူနိုင်ပါသည်။ ပြန်လည်စတင်ခြင်း၊ Google Play cache ရှင်းလင်းခြင်း သို့မဟုတ် ရိုးရိုးစောင့်ဆိုင်းခြင်း ပြုလုပ်ကြည့်ပါ။</string>
</resources>
