<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">Pro</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">SD Maid SE ကို အဆင့်မြှင့်ပါ</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">SD Maid SE Pro သည် ပိုမိုကောင်းမွန်သော ရလဒ်များ၊ အင်္ဂါရပ်များနှင့် အဆင့်မြင့်သုံးစွဲသူများအတွက် ရွေးချယ်စရာများကို ပေးဆောင်သည်။</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">အဆင့်မြှင့်မည်</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">Google Play မရရှိနိုင်ပါ</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">SD Maid သည် Google Play နှင့် ချိတ်ဆက်၍မရပါ။ Google Play ကို ထည့်သွင်းပြီး အပ်ဒိတ်လုပ်ထားပါသလား။ သင့် Google အကောင့် ဝင်ရောက်ထားပါသလား။ Google Play အက်ပ်၏ cache ကို ရှင်းလင်းပြီး သင့်စက်ကို ပြန်လည်စတင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Google Play ပြဿနာ</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Google Play တွင် ပြဿနာတစ်ခု ဖြစ်ပေါ်ခဲ့သည်။ နောက်မှ ထပ်ကြိုးစားပါ သို့မဟုတ် သင့်စက်ကို ပြန်လည်စတင်ပါ။\n\nအသေးစိတ်: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">Google Play အမှား</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">Google Play အတွင်းပိုင်း အမှားတစ်ခု ဖြစ်ပေါ်ခဲ့သည်။ အောက်ပါတို့ကို စမ်းကြည့်ပါ:\n\n• သင့်စက်ကို ပြန်လည်စတင်ပါ\n• Google Play Store cache ကို ရှင်းလင်းပါ\n• နောက်မှ ထပ်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">ချိတ်ဆက်မှု အမှား</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">Google Play သို့ ချိတ်ဆက်၍မရပါ။ သင့်အင်တာနက် ချိတ်ဆက်မှုကို စစ်ဆေးပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">ဝယ်ယူပြီးသား</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">သင့်ဝယ်ယူမှုကို ပြန်လည်ရယူရန် \"ဝယ်ယူမှုကို ပြန်လည်ရယူမည်\" ရွေးချယ်စရာကို အသုံးပြုပါ။ ပြဿနာ ဆက်လက်ရှိနေပါက Google Play cache ကို ရှင်းလင်းပြီး သင့်စက်ကို ပြန်လည်စတင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_title">SD Maid SE Pro ရယူပါ</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maid တွင် ကြော်ငြာများမရှိပါ၊ အသုံးပြုသူဒေတာများကိုလည်း မရောင်းချပါ။ ကျွန်ုပ်၏အလုပ်ကို သင်မှ ငွေကြေးထောက်ပံ့ထားပါသည် ❤️။</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">အဆင့်မြှင့်တင်မှု အခွင့်အလျှောက်များ</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• အက်ပ်ကက်ရှ် နှင့် စကျေးမုံ ရှင်းလင်းခြင်း\n• အတူတူဖိုင် ဖယ်ထုတ်ခြင်း\n• ပုံ နှင့် ဗီဒီယို ချုံ့ခြင်း\n• စွဲချက်မှတစ်ဆင့် အဟောင်းဖိုင်များ ရှင်းလင်းခြင်း\n• ဆုဒ်ဂျက်မှတစ်ဆင့် တစ်ကြိမ် နှိပ်ခြင်းဖြင့် ရှင်းလင်းခြင်း\n• ရှင်းလင်းခြင်း အချိန်ဆွမ်းကျ\n• စိတ်ကြိုက်လုပ်ခြင်း စစ်ထုတ်မှုများ နှင့် စည်းမျဉ်းများ\n• သိုလှောင်ခန်း အကူးအပြောင်း နှင့် သမိုင်းဝင်\n• အက်ပ်အပြင်ဘက်ရှိ ပိုများသောအင်္ဂါများ နှင့် ထိန်းချုပ်မှုများ\n• ဆက်လက်သောဖွံ့ဖြိုးမှုကို အကူအညီပေးခြင်း</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_title">အဆင့်မြှင့်တင်ခြင်း ရွေးချယ်စရာများ</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_body">အလားတူ လုပ်ဆောင်ချက်များ၊ ကွဲပြားသောစျေးနှုန်းမော်ဒယ်များသည်။</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_or">သို့မဟုတ်</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_title">နှစ်စဉ် အသုံးခွင့်ပြုခြင်း</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body">အခမဲ့စမ်းသပ်မှုအပြီးတွင် နှစ်စဉ်အဆုံးအဖြတ်ပြန်သည်။ Google Play တွင် အချိန်မည်သည့်အခါမျိုး ပယ်ဖျက်နိုင်သည်။</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body_no_trial">နှစ်စဉ်အဆုံးအဖြတ်ပြန်သည်။ Google Play တွင် အချိန်မည်သည့်အခါမျိုး ပယ်ဖျက်နိုင်သည်။</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">တစ်ကြိမ် ဝယ်ယူခြင်း</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_body">တစ်ကြိမ်ငွေချေမှု၊ အဆုံးအဖြတ်မရှိ။</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_unavailable_message">ဈေးနှုန်းများကို ယခုအချိန်တွင် ရယူ မလုပ်နိုင်ပါ။ Google Play ကို ကြည့်ရှုပြီး အနည်းငယ်နောက်ပိုင်းတွင် ထပ်မံကြိုးစားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">၁၄ ရက် အခမဲ့အစမ်းသုံးခြင်း စတင်မည်</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Subscribe လုပ်မည်</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">တစ်ကြိမ်တည်း ဝယ်ယူမှု</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">သင်သည် အကောင်းဆုံးပါ! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">ဝယ်ယူမှုကို ပြန်လည်ရယူမည်</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Pro ကိုဝယ်ယူခဲ့သည်လား?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">ယခုကိရိယာတွင် ရှေ့တစ်ခါ Pro သို့ အဆင့်မြှင့်တင်ခဲ့ပုံရသည်။ ၎င်းကိုထပ်မံလုံခြုံရန် ဝယ်ယူမှုကို ပြန်လည်ရယူပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Play Store sync လုပ်ရန် အချိန်ယူနိုင်ပါသည်။ ပြန်လည်စတင်ခြင်း၊ Google Play cache ရှင်းလင်းခြင်း သို့မဟုတ် ရိုးရိုးစောင့်ဆိုင်းခြင်း ပြုလုပ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">အကောင့်များစွာသည် Google Play ကို ရှုပ်ထွေးစေနိုင်သည်။ Google Play ဝဘ်ဆိုဒ်မှတစ်ဆင့် အပ်လီကေးရှင်းကို ထည့်သွင်းပါ၊ ၎င်းသည် သတ်မှတ်ထားသော အကောင့်နှင့် ချိတ်ဆက်မှုကို တွန်းအားပေးသည်။</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">ဂုဏ်ယူပါသည်!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">သင်သည် သင့်စာရင်းသွင်းမှုအားဖြင့် %1$s ကိုပိုင်ဆိုင်သည်။</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">သင်သည် သင့်တစ်ကြိမ်တည်း ဝယ်ယူမှုအားဖြင့် %1$s ကိုပိုင်ဆိုင်သည်။</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">တစ်ကြိမ်တည်း ဝယ်ယူမှု</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">သင်သည် တစ်ကြိမ်တည်း Pro အဆင့်မြှင့်တင်မှုကိုပိုင်ဆိုင်သည်။ Pro သည် ဤ Google အကောင့်တွင် အမြဲလုံခြုံနေသည်။ SD Maid ကိုထောက်ခံကြောင်း ကျေးဇူးတင်ပါသည် ❤️။</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">သင့် Pro စာရင်းသွင်းမှုသည် နှစ်စဉ်အဆုံးအဖြတ်ပြန်သည်။ ငွေပေးချေမှုကို Google Play မှ စီမံခန့်ခွဲသည်။</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">အကြိမ်တစ်ကြိမ်သောဝယ်ယူမှုကိုကြိုက်နှစ်သက်ပါသလား။ သင်၏စာရင်းသွင်းမှုကိုအသစ်လည်ပတ်ရန်သတ်မှတ်ထားခြင်းမရှိတော့သည့်အခါအလုံးအရင်းအသုံးပြုနိုင်သည်။ ပြောင်းလဲရန် Google Play တွင်စာရင်းသွင်းမှုကိုဖျက်သိမ်းပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">သင်၏ Pro စာရင်းသွင်းမှုသည်ရှင်သန်သည်ဖြစ်လည်းအသစ်လည်ပတ်ရန်သတ်မှတ်ထားခြင်းမရှိပါ။ Pro သည်လက်ရှိကာလအဆုံးအထိအခွင့်ပြုချက်ရှိသည်။</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">သင်ပြီးဖြစ်ပြီးအကြိမ်တစ်ကြိမ်အဆင့်မြှင့်တင်မှုကိုသိမ်းပိုက်ထားသည်ဖြစ်လည်းဤစာရင်းသွင်းမှုသည်အသစ်လည်ပတ်ရန်သတ်မှတ်ထားနေသည်။ သင်သည် Google Play တွင်ဖျက်သိမ်းနိုင်သည်။</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">စာရင်းသွင်းမှုစီမံခန့်ခွဲ</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">ဤသည်သည်သီးခြားဝယ်ယူမှုဖြစ်သည် - ၎င်းသည်သင်၏စာရင်းသွင်းမှုကိုဖျက်သိမ်းခြင်းသို့မဟုတ်အခြေခံငွေလည်ပတ်မှုမပြုလုပ်ပါ။ နှစ်ခုလုံးအတွက်တူညီသော Google အကောင့်ကိုအသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">စာရင်းသွင်းမှုယေဘုယျအားဖြင့်ရှင်သန်နေသည်</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Google Play သည်သင်၏စာရင်းသွင်းမှုသည်အသစ်လည်ပတ်ရန်သတ်မှတ်ထားသည်ဟုအစီရင်ခံပြသည်။ အကြိမ်တစ်ကြိမ်အဆင့်မြှင့်တင်မှုကိုဝယ်ယူရန် Google Play တွင်စာရင်းသွင်းမှုကိုဦးတည်ဖျက်သိမ်းပါ၊ ထို့နောက်ဤနေရာသို့ပြန်လည်သွားရောက်ပါ။\n\nခုခုဖျက်သိမ်းလုပ်နေပါသလား။ Google Play ကိုအခွင့်အလမ်းပေးပြီးထပ်မံကြိုးစားပါ။ သင်သည်တူညီသော Google အကောင့်ကိုအသုံးပြုနေကြောင်းအတည်ပြုပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Google Play ဖြင့်သင်၏စာရင်းသွင်းမှုအခြေအနေကိုဆန်းစစ်နိုင်ခြင်းမရှိသည်။ အခွင့်အလမ်းပေးပြီးထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">ဝယ်ယူမှုပြန်လည်ရယူပြီးသည်။ သင်၏ Pro အဆင့်မြှင့်တင်မှုသည်ရှင်သန်ဖြစ်နေသည်။</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">သင်၏ဝယ်ယူမှုကိုအတည်ပြုနေသည်</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Pro သည်ယေဘုယျအားဖြင့်ရှင်သန်နေသည်။ Google Play သည်သင်၏ဝယ်ယူမှုအတည်ပြုခြင်းအတွက်စောင့်ဆိုင်းနေသည်။ ယခုအချိန်တွင် Pro အင်္ဂါရပ်များအားလုံးသည်အခွင့်ပြုပြီးရှိသည်။</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Pro သည်ယေဘုယျအားဖြင့်ရှင်သန်နေသည်။ သို့သော် Google Play သည်သင်၏ဝယ်ယူမှုကိုအချိန်ကြာမြင့်စွာအတည်ပြုခြင်းမရှိပါ။ သင် Pro ကိုဝယ်ယူခဲ့ပါကဝယ်ယူမှုပြန်လည်ရယူပြီး Google Play တွင်ဝယ်ယူသောအကောင့်ကိုအသုံးပြုကြောင်းအတည်ပြုပါ။ သင့်စာရင်းသွင်းမှုအဆုံးသတ်ခြင်းသို့မဟုတ်ဝယ်ယူမှုအခြေခံငွေလည်ပတ်မှုမည်သည်ထုတ်ပြန်ထားပါက Pro သည်အလိုအလျောက်ပိတ်မည်။ အခြားအရာများမည်သည်ပြုလုပ်ရန်မရှိပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_body">ပြန်လည်ရယူခြင်းသည် Google Play ကိုလက်ရှိအကောင့်အတွက်ဤအက်ပ်၏ဝယ်ယူမှုများကိုပြန်စစ်ဆေးရန်တောင်းခိုသည်။ ၎င်းသည်အသစ်ဝယ်ယူမှုကိုစတင်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">အခြေအနေမှားထင်ပါသလား။</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">ဝယ်ယူမှု မရှိသည်ဆိုပါက သို့မဟုတ် အခြေအတည်သည် မှားသည်ဆိုပါက Google Play နှင့် ပြန်လည်အတည်ပြုကြည့်ပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_contact_support_action">အကူအညီအတွက် ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_checked_message">SD Maid သည် Google Play ကို ပြန်လည်စစ်ဆေးခဲ့သော်လည်း ဤအက်ပ်အတွက် Google Play မှ အသုံးပြုသည့် အကောင့်တွင် Pro ဝယ်ယူမှုကို အတည်ပြုလို့ မရခဲ့သည်။</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_contact_hint">ဆက်လက်အခက်အခဲရှိသလား။ ဝယ်ယူခဲ့သည့် အီးမေးလ်အကောင့်မှတစ်ဆင့် အကူအညီကို ဆက်သွယ်ပါ။ သင်၏ Google Play အမှာစာ နံပါတ်ကိုလည်း ထည့်သွင်းပါ။</string>
</resources>
