<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">Pro</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">SD Maid SE نوێ بکەرەوە</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">SD Maid SE Pro ئەنجامی باشتر، تایبەتمەندی زیاتر و بژاردەی زیاتر بۆ بەکارهێنەرانی پیشکەوتوو پێشکەش دەکات.</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">نوێکردنەوە</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">گوگڵ پلەی بەردەست نییە</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">SD Maid ناتوانێت بە گوگڵ پلەیەوە پەیوەست بێت. ئایا گوگڵ پلەی دامەزراوە و نوێکراوەتەوە؟ ئایا هەژماری گوگڵەکەت چونەتە ژوورەوە؟ هەوڵبدە کاشەی ئەپی گوگڵ پلەی بسڕیتەوە و ئامێرەکەت ڕیستارت بکەیتەوە.</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">کێشەی گوگڵ پلەی</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">کێشەیەک لە گوگڵ پلەی هەبوو. تکایە دواتر هەوڵبدەرەوە یان ئامێرەکەت ڕیستارت بکەرەوە.\n\nوردەکاری: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">هەڵەی گوگڵ پلەی</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">هەڵەیەکی ناوخۆیی گوگڵ پلەی ڕوویدا. تکایە ئەمانە بکە:\n\n• ئامێرەکەت ڕیستارت بکەرەوە\n• کاشەی فرۆشگای گوگڵ پلەی بسڕەوە\n• دواتر هەوڵبدەرەوە</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">هەڵەی پەیوەندی</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">ناتوانرێت بە گوگڵ پلەیەوە پەیوەست ببێت. تکایە پەیوەندی ئینتەرنێتەکەت بپشکنە و دووبارە هەوڵبدەرەوە.</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">پێشتر کڕدراوە</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">بژاردەی \"گەڕاندنەوەی کڕین\" بەکاربهێنە بۆ گەڕاندنەوەی کڕینەکەت. ئەگەر کێشەکە بەردەوام بوو، هەوڵبدە کاشەی گوگڵ پلەی بسڕیتەوە و ئامێرەکەت ڕیستارت بکەیتەوە.</string>
    <string name="upgrade_screen_title">SD Maid SE Pro بەدەستبهێنە</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maid هیچ ڕێکلامێکی نییە و زانیاری بەکارهێنەر نافرۆشێت. کارەکانی من لەلایەن ئێوەوە پشتگیری دارایی دەکرێت ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">سوودەکانی بەرزکردنەوە</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• پاکسازی مێمۆریی بەرنامە و وێچەی نازاوات\n• لابردنی فایلە دووبارە\n• پاکخستنی وێنە و ڤیدیۆ\n• سوایپ بۆ پاکسازی فایلە کۆنەکان\n• پاکسازی یەک کۆتایی ڕێگەی ویجێتەوە\n• بەرنامەکردنی پاکسازی\n• فیلترە تایبەت و یاسایان\n• رووداو و مێژوی جێبەجێکردن\n• زیاتر فیچەرە و کۆنترۆل لە سەرتاسەریی بەرنامەکە\n• پشتگیری بەرهەمهێنانی بەردوام</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_title">بژاردەی بارگەری هاوپۆل</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_body">هەمان فیچەرەکان، تەنیا مودێلی نرخگذاری جیاواز.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_or">یا</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_title">بەشداریی ساڵانە</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body">ساڵانە نوێ دەکرێتەوە دواتری مێژوویی بێمولێ. بە هەر کاتێک لە گوگڵ پلەیدا بکشێنەوە.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body_no_trial">ساڵانە نوێ دەکرێتەوە. بە هەر کاتێک لە گوگڵ پلەیدا بکشێنەوە.</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">یەک جار کڕین</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_body">پێمانی یەکجارەکی، بێ نوێکردنەوە.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_unavailable_message">نرخەکان نەتوانرا بار ببن ئێستا. Google Play بپشکنە و دواجارێکی تر هەوڵبدە.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">دەستپێکردنی تاقیکردنەوەی خۆڕایی 14 ڕۆژە</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">بەشداریکردن</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">کڕینی یەکجارەکی</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">تۆ باشترینی! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">گەڕاندنەوەی کڕین</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">پێشتر پرۆ کڕیویە؟</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">وایکو پێشتر لەسەر ئەم دامودەزگایە بۆ پرۆ بەرزکردی. کڕینتان گەڕاندنەوە بکە تا دووبارە کڕاو بێت.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">ڕێکخستنی پلەی ستۆر ڕەنگە کات ببات. هەوڵبدە ئامێرەکە ڕیستارت بکەیتەوە، کاشەی گوگڵ پلەی بسڕیتەوە یان تەنها چاوەڕێ بکە.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">هەژمارە فرەکان دەتوانن گوگڵ پلەی تێکبشێوێنن. نەرمەکالا لە ڕێگەی وێبسایتی گوگڵ پلەیەوە دایبمەزرێنە، کە پەیوەندی بە هەژمارێکی دیاریکراوەوە زۆرەملێ دەکات.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">پیرۆز بە!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">تۆ %1$s هەیت، کە بۆتە کڕاوە لە بەژداربوونتدا.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">تۆ %1$s هەیت، کە بۆتە کڕاوە لە کڕینی یەکجارەتدا.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">کڕینی یەکجارەکی</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">تۆ بەرزکردنەی یەکجارەی پرۆ هەیت. پرۆ لەسەر ئەم هەژمارەی گوگڵدا چالاک ماوە. سپاس بۆ پشتگیری SD Maid ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">بەژداربوونی پرۆی تۆ چالاکە و بۆ نوێکردنەوە ترتیب دراوە. بیلینگ لە لایەن گوگڵ پلەیەوە بەڕێوەبردار دراوە.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">کڕینی یەکجارە حیکار بیت؟ دەبێتە دەستدەکەوتە کاتێک بەژداربوونتان بۆ نوێکردنەوە ترتیب نەدراوە. بەژداربوونتان لە گوگڵ پلەی بکشێنەوە بۆ گۆڕیندن.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">بەژداربوونی پرۆی تۆ چالاکە، لەگەڵ ئەوەی بۆ نوێکردنەوە ترتیب نەدراوە. پرۆ دەستدەکەوتودا ماوە تا کۆتایی ماوەی ئێستاودا.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">بەشدارییەکە هێشتا ڕێکخستراوە بۆ نوێکاری، سەبەڕێ کە تۆ پێویستی بۆ نوێکاری یەک جار هەیت. دەتوانیت لە گوگڵ پلەی لابخێیت.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">بەڕێوەبردنی بەشدارییە</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">ئەمە کڕینی جیاواز: بەشدارییەت ناچڵۆنێتەوە و پێشکەش نابات. ئەکاونتی گوگڵی یەکسانی بۆ هەردووک بەکاربێنە.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">بەشدارییە هێشتا چالاکە</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">گوگڵ پلەی دەسگێڕێتەوە کە بەشدارییەت هێشتا ڕێکخستراوە بۆ نوێکاری. بۆ کڕینی نوێکاری یەک جار، لە سەرەتایی بەشدارییە لە گوگڵ پلەی ئەنجام بدە، پاشان وەکو نیگاری بگەڕێ.\n\nتازە ئەنجامدا؟ گوگڵ پلەی جەنجام بدە و دیسان هەوڵ بدە. هەروەها دڵنیا بکە کە ئەکاونتی گوگڵی یەکسانی بەکاردەهێنیت.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">نەتوانت باسکردنی بەشدارییەت بۆ گوگڵ پلەی. تکایە لە چوونێکدا دیسان هەوڵ بدە.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">کڕین گێڕدرایەوە، نوێکاری Pro تەکەت چالاکە.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">پشتڕاستکردنی کڕینی تۆ</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Pro هێشتا چالاکە. چاوچاوی گوگڵ پلەی بۆ دیسا پشتڕاستکردنی کڕینی تۆ، هەموو تایبەتمەندیەکانی Pro لە ئێستادا بێ قفڵ ماونەتەوە.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Pro هێشتا چالاکە، بەڵام گوگڵ پلەی بۆ ماوەیەک کڕینی تۆ پشتڕاستنەکردووە. ئەگەر Pro کڕیت، کڕینەکە گێڕدەوە و بپشکنە کە گوگڵ پلەی ئەکاونتی کە کڕیویتی بەکاردێنێت. ئەگەر بەشدارییە کۆتایی هات یان کڕینەکە پێشکەش کرا، Pro بە خۆی داخستێتەوە، هیچ تر بۆ کردن نیە.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_body">گێڕدانەوە داواز دەکات لە گوگڵ پلەی کە دیسا کڕینەکانی ئەم ئاپلیکیشینەی بۆ ئەکاونتی ئێستا بپشکنێت. کڕینی نوێ دروست نادات.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">بارستا خراپ دیارە؟</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">ئەگەر کڕینێک بن بێت یان بارستایەکە خراپ دیارا، دیسا لە گوگڵ پلەی بپشکنە.</string>
    <string name="upgrade_screen_contact_support_action">پەیوەندی بە پشتگیری</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_checked_message">SD Maid تازە گوگڵ پلەی پشکاند، بەڵام هیچ کڕینی Pro ناتوانرا بۆ ئەکاونتی پشتڕاست کە گوگڵ پلەی بۆ ئەم ئاپلیکیشینەی بەکاردێنێت.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_contact_hint">هێشتا گێچ کردیت؟ بە ئیمێلی کە کڕیت لێی کردبوو پاسگەڵاکی پشتگیری پەیوەندی بکە و ژمارەی فرمانی گوگڵ پلەی لەتێبنێ.</string>
</resources>
