<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">Pro</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">SD Maid SE шинэчлэх</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">SD Maid SE Pro нь илүү сайн үр дүн, олон боломж, ахисан хэрэглэгчдэд зориулсан нэмэлт сонголтуудыг санал болгодог.</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">Шинэчлэх</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">Google Play боломжгүй байна</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">SD Maid Google Play-тэй холбогдож чадахгүй байна. Google Play суулгасан бөгөөд шинэчлэгдсэн үү? Таны Google бүртгэл нэвтэрсэн үү? Google Play аппын кэшийг цэвэрлэж, төхөөрөмжөө дахин эхлүүлэхийг оролдоно уу.</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Google Play асуудал</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Google Play-тай холбоотой асуудал гарлаа. Дараа дахин оролдоно уу эсвэл төхөөрөмжөө дахин эхлүүлнэ үү.\n\nДэлгэрэнгүй: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">Google Play алдаа</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">Google Play-н дотоод алдаа гарлаа. Дараахийг оролдоно уу:\n\n• Төхөөрөмжөө дахин эхлүүлэх\n• Google Play Store кэшийг цэвэрлэх\n• Дараа дахин оролдох</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">Холболтын алдаа</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">Google Play-тай холбогдож чадсангүй. Интернэт холболтоо шалгаад дахин оролдоно уу.</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">Аль хэдийн худалдаж авсан</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">Худалдан авалтаа сэргээхийн тулд \"Худалдан авалтыг сэргээх\" сонголтыг ашиглана уу. Асуудал арилахгүй бол Google Play кэшийг цэвэрлэж, төхөөрөмжөө дахин эхлүүлэхийг оролдоно уу.</string>
    <string name="upgrade_screen_title">SD Maid SE Pro авах</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maid зар сурталчилгаагүй бөгөөд хэрэглэгчийн өгөгдлийг зардаггүй. Миний ажлыг та санхүүжүүлдэг ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">Шинэчлэлийн ашигууд</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• Аппын сан болон хүхрэлтүүрийн цэвэрлэх\n• Нөлөө файлуудыг устгах\n• Зураг болон видеог шахах\n• Хуучин файлуудыг шүүрдэх-цэвэрлэх\n• Виджет дээрх нэг дарцын цэвэрлэлт\n• Цэвэрлэлтийн хуваарь\n• Өөрийн гэсэн шүүлтүүр болон дүрэм\n• Сан хадгалах чиг хандлага болон түүх\n• Аппын дашаар илүү олон шинж чанар болон хяналт\n• Үргэлжүүлэн хөгжүүлэх дэмжлэг</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_title">Сайжруулах сонголтууд</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_body">Ижил функцүүд, зөвхөн өөр үнийн загварууд.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_or">эсвэл</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_title">Жилийн захиалга</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body">Үнэгүй туршилт дараа жилдээ шинэчлэгддэг. Google Play-д ямар ч үед цуцлах боломжтой.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body_no_trial">Жилдээ шинэчлэгддэг. Google Play-д ямар ч үед цуцлах боломжтой.</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Нэг удаа худалдаж авах</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_body">Нэг төлөлт, дахин төлөлтгүй.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_unavailable_message">Үнэ одоо ачаалж чадаагүй байна. Google Play-г шалгаж дахин оролдоно уу.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">14 хоногийн үнэ төлбөргүй туршилт эхлүүлэх</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Захиалах</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Нэг удаагийн худалдан авалт</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">Та хамгийн шилдэг нь! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Худалдан авалтыг сэргээх</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Аль хэдийн Pro худалдаж авсан уу?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Та энэ төхөөрөмч дээр өмнө нь Pro-уу сайжруулсан байгаа юм. Дахин идэвхижүүлэхийн тулд худалдан авалаа сэргээнэ.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Play Store синк хийхэд хугацаа шаардагдаж магадгүй. Дахин эхлүүлэх, Google Play кэшийг цэвэрлэх эсвэл зүгээр хүлээхийг оролдоно уу.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Олон бүртгэл Google Play-г төөрөгдүүлж болно. Google Play вэбсайтаар дамжуулан програмыг суулгах нь тодорхой бүртгэлтэй холбоосыг албадаж өгдөг.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Баяр хүргэе!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Та %1$s-г таны захиалгаар идэвхижүүлсэн байна.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Та %1$s-г таны нэг удаагийн худалдан авалаар идэвхижүүлсэн байна.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Нэг удаагийн худалдан авалт</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Та нэг удаагийн Pro-ын сайжруулалтыг эзэмшсэн. Pro энэ Google бүртгэл дээр идэвхтэй үлдэнэ. SD Maid-г дэмжсэнд баярлалаа ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Таны Pro захиалга идэвхтэй байгаа бөгөөд сэргээхээр тохируулсан. Төлбөрийг Google Play удирдаж байна.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Нэг удаагийн худалдан авалтыг илүүд үзэх үү? Таны захиалга сэргээхээр тохируулаагүй болмогц энэ боломжтой болно. Солихын тулд Google Play-р захиалгаа цуцлана.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Таны Pro захиалга идэвхтэй байгаа боловч сэргээхээр тохируулаагүй байна. Pro идэвхтэй байх үе дуусчих хүртэл боломжтой байна.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Та нэг удаагийн худалдан авалтыг аль хэдийн эзэмшсэн ч энэ подписк сунгахаар тохиргуулагдсан хэвээр байна. Та үүнийг Google Play-д цуцлах боломжтой.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Подписк удирдах</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Энэ нь тусдаа худалдан авалт юм: энэ нь таны подпискийг цуцлахгүй, мөн буцаан авалт өгөхгүй. Хоёулангийн хувьд ижил Google акаунт ашиглаарай.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Подписк хэвээр идэвхтэй</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Google Play-с таны подписк сунгахаар тохиргуулагдсан гэж мэдээлэлтэй байна. Нэг удаагийн худалдан авалтыг худалдахын тулд эхлээд Google Play-д подпискийг цуцлаад энд буцж ирээрэй.\n\nДөнгөж цуцласан уу? Google Play-д бага хугацаа өгөөд дахин оролдоно уу. Мөн та ижил Google акаунт ашиглаж байгаа эсэхийг шалгаарай.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Google Play-д таны подпискийн статусыг шалгаж чадсангүй. Та бага хугацаа хүлээгээд дахин оролдоно уу.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Худалдан авалт сэргээгдсэн, таны Pro идэвхтэй байна.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Таны худалдан авалтыг баталж байна</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Pro хэвээр идэвхтэй байна. Google Play таны худалдан авалтыг дахин баталахыг хүлээж байна, энэ хооронд Pro-ийн бүх функцууд нээлттэй хэвээр байна.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Pro хэвээр идэвхтэй боловч Google Play таны худалдан авалтыг удаан хугацаа баталаагүй байна. Хэрэв та Pro-г худалдан авсан бол худалдан авалтыг сэргээгээд Google Play нь үүнийг худалдан авсан акаунтыг ашиглаж байгаа эсэхийг шалгаарай. Хэрэв подписк дууссан эсвэл худалдан авалт буцаан өргөн авагдсан бол Pro автоматаар унтарна, өөр юу ч хийх шаардлагагүй.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_body">Сэргээх нь Google Play-д энэ аппын худалдааны түүхийг одоогийн бүртгэлээр дахин шалгуулахыг хүсдэг. Энэ нь шинэ худалдаа эхлүүлдэггүй.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Статус буруу байна уу?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Хэрэв худалдаа алга болсон эсвэл энэ статус буруу байгаа мэт санагдаж байвал Google Play-д дахин шалгуулна уу.</string>
    <string name="upgrade_screen_contact_support_action">Дэмжлэгтэй холбогдох</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_checked_message">SD Maid саяхан Google Play-г шалгасан боловч энэ аппын хувьд Google Play ашиглаж буй бүртгэлийн Pro худалдаа баталгаажуулах чадсангүй.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_contact_hint">Хэвээр асуудалтай байна уу? Худалдаа хийсэн имэйлээс дэмжлэгтэй холбогдж, Google Play захиалганы дугаараа оруулна уу.</string>
</resources>
