<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">โปร</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">อัปเกรด SD Maid SE</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">SD Maid SE Pro ให้ผลลัพธ์ที่ดีกว่า มีฟีเจอร์และตัวเลือกมากขึ้นสำหรับผู้ใช้ขั้นสูง</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">อัปเกรด</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">Google Play ไม่พร้อมใช้งาน</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">SD Maid ไม่สามารถเชื่อมต่อกับ Google Play ได้ Google Play ได้รับการติดตั้งและอัปเดตแล้วหรือไม่? บัญชี Google ของคุณเข้าสู่ระบบแล้วหรือไม่? ลองล้างแคชของแอป Google Play และรีบูตอุปกรณ์ของคุณ</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Google Play เกิดปัญหา</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">มีปัญหาเกิดขึ้นกับ Google Play โปรดลองอีกครั้งในภายหลังหรือรีสตาร์ทอุปกรณ์ของคุณ\n\n รายละเอียด: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">ข้อผิดพลาด Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">เกิดข้อผิดพลาดภายในของ Google Play โปรดลองทำสิ่งต่อไปนี้:\n\n• รีสตาร์ทอุปกรณ์ของคุณ\n• ล้างแคช Google Play Store\n• ลองอีกครั้งในภายหลัง</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">ข้อผิดพลาดการเชื่อมต่อ</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">ไม่สามารถเชื่อมต่อกับ Google Play ได้ โปรดตรวจสอบการเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ตของคุณแล้วลองอีกครั้ง</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">ซื้อแล้ว</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">ใช้ตัวเลือก \"กู้คืนการซื้อ\" เพื่อกู้คืนการซื้อของคุณ หากปัญหายังคงอยู่ ให้ลองล้างแคช Google Play และรีสตาร์ทอุปกรณ์ของคุณ</string>
    <string name="upgrade_screen_title">รับ SD Maid SE Pro</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maid ไม่มีโฆษณาและไม่ขายข้อมูลผู้ใช้ งานของฉันได้รับการสนับสนุนทางการเงินจากคุณ ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">ประโยชน์ของการอัปเกรด</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• การทำความสะอาดแคชแอปและขยะ\n• การลบไฟล์ที่ซ้ำกัน\n• การบีบอัดรูปภาพและวิดีโอ\n• ปัดจากไฟล์เก่าเพื่อลดความยุ่งวุ่นวาย\n• การทำความสะอาดแบบกดเดียวผ่านวิดเจ็ต\n• การจัดตารางการทำความสะอาด\n• ตัวกรองและกฎที่กำหนดเอง\n• แนวโน้มและประวัติการจัดเก็บ\n• คุณสมบัติเพิ่มเติมและการควบคุมทั่วแอป\n• สนับสนุนการพัฒนาต่อเนื่อง</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_title">ตัวเลือกการอัพเกรด</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_body">คุณสมบัติเดียวกัน เพียงแค่รูปแบบการกำหนดราคาที่แตกต่างกัน</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_or">หรือ</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_title">การสมัครสมาชิกรายปี</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body">ต่ออายุประจำปีหลังจากทดลองใช้ฟรี สามารถยกเลิกได้ตลอดเวลาใน Google Play</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body_no_trial">ต่ออายุประจำปี สามารถยกเลิกได้ตลอดเวลาใน Google Play</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">ซื้อครั้งเดียว</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_body">ชำระเงินครั้งเดียว ไม่มีการต่ออายุ</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_unavailable_message">ไม่สามารถโหลดราคาได้ในขณะนี้ ตรวจสอบ Google Play และลองใหม่อีกครั้งในอีกสักครู่</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">เริ่มทดลองใช้ฟรี 14 วัน</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">สมัครสมาชิก</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">ซื้อครั้งเดียว</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">คุณเป็นคนที่ดีที่สุด! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">กู้คืนการซื้อ</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">ซื้อ Pro แล้วหรือ</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">ดูเหมือนว่าคุณได้อัปเกรดเป็น Pro บนอุปกรณ์นี้มาก่อนแล้ว กู้คืนการซื้อของคุณเพื่อปลดล็อกอีกครั้ง</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">การซิงค์ Play Store อาจใช้เวลา ลองรีบูต ล้างแคช Google Play หรือรอสักครู่</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">บัญชีหลายบัญชีอาจทำให้ Google Play สับสน ติดตั้งแอปผ่านเว็บไซต์ Google Play ซึ่งบังคับให้เชื่อมโยงกับบัญชีเฉพาะ</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">ยินดีด้วย!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">คุณมี %1$s ซึ่งปลดล็อกโดยสมาชิก</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">คุณมี %1$s ซึ่งปลดล็อกโดยการซื้อครั้งเดียว</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">ซื้อครั้งเดียว</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">คุณเป็นเจ้าของอัปเกรด Pro แบบซื้อครั้งเดียว Pro ยังคงปลดล็อกบนบัญชี Google นี้ ขอบคุณที่สนับสนุน SD Maid ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">สมาชิก Pro ของคุณใช้งานอยู่และตั้งค่าให้ต่ออายุ การเรียกเก็บเงินจัดการโดย Google Play</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">ต้องการซื้อครั้งเดียวหรือไม่? จะสามารถใช้งานได้เมื่อสมาชิกของคุณไม่ได้ตั้งค่าให้ต่ออายุแล้ว ยกเลิกสมาชิกใน Google Play เพื่อเปลี่ยน</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">สมาชิก Pro ของคุณใช้งานอยู่ แต่ไม่ได้ตั้งค่าให้ต่ออายุ Pro ยังคงใช้งานได้จนกว่าช่วงเวลาปัจจุบันจะสิ้นสุด</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">การสมัครสมาชิกนี้ยังคงตั้งค่าให้ต่ออายุ แม้ว่าคุณได้ซื้อการอัปเกรดแบบครั้งเดียวแล้ว คุณสามารถยกเลิกได้ใน Google Play</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">จัดการการสมัครสมาชิก</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">นี่คือการซื้อที่แยกต่างหาก จะไม่ยกเลิกหรือคืนเงินให้กับการสมัครสมาชิกของคุณ ใช้บัญชี Google เดียวกันสำหรับทั้งสอง</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">การสมัครสมาชิกยังคงใช้งานอยู่</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Google Play รายงานว่าการสมัครสมาชิกของคุณยังคงตั้งค่าให้ต่ออายุ ในการซื้อการอัปเกรดแบบครั้งเดียว ให้ยกเลิกการสมัครสมาชิกใน Google Play ก่อน แล้วกลับมาที่นี่\n\nเพิ่งยกเลิกไปแล้วหรือ? ให้เวลา Google Play สักครู่แล้วลองใหม่ นอกจากนี้ตรวจสอบว่าคุณใช้บัญชี Google เดียวกัน</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">ไม่สามารถตรวจสอบสถานะการสมัครสมาชิกของคุณจาก Google Play ได้ โปรดลองใหม่อีกครั้งในอีกสักครู่</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">กู้คืนการซื้อแล้ว การอัปเกรด Pro ของคุณใช้งานอยู่</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">กำลังยืนยันการซื้อของคุณ</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Pro ยังคงใช้งานอยู่ รอให้ Google Play ยืนยันการซื้อของคุณอีกครั้ง ฟีเจอร์ Pro ทั้งหมดจะยังคงปลดล็อกในระหว่างนี้</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Pro ยังคงใช้งานอยู่ แต่ Google Play ยังไม่ได้ยืนยันการซื้อของคุณมาระยะหนึ่ง หากคุณซื้อ Pro ให้คืนการซื้อและตรวจสอบว่า Google Play ใช้บัญชีที่ซื้อมา หากการสมัครสมาชิกสิ้นสุดลงหรือการซื้อได้รับการคืนเงิน Pro จะปิดโดยอัตโนมัติ ไม่ต้องทำอะไรเพิ่มเติม</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_body">การกู้คืนจะขอให้ Google Play ตรวจสอบการซื้อของแอปนี้อีกครั้งสำหรับบัญชีปัจจุบัน ไม่ได้เริ่มการซื้อใหม่</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">สถานะดูไม่ถูกต้อง?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">หากการซื้อหายไปหรือสถานะนี้ดูไม่ถูกต้อง ให้ตรวจสอบใหม่กับ Google Play</string>
    <string name="upgrade_screen_contact_support_action">ติดต่อฝ่ายสนับสนุน</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_checked_message">SD Maid เพิ่งตรวจสอบ Google Play แต่ไม่สามารถยืนยันการซื้อ Pro สำหรับบัญชีที่ Google Play ใช้สำหรับแอปนี้</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_contact_hint">ยังติดขัด? ติดต่อฝ่ายสนับสนุนจากที่อยู่อีเมลที่ทำการซื้อและรวมหมายเลขคำสั่งซื้อ Google Play ของคุณ</string>
</resources>
