<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">Pro</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">SD Maid SE ni jańalaw</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">SD Maid SE Pro jaqsıraq nátiyjelер, kóbirek múmkinshilikler hám quwatlı paydalanıwshılar ushın variantlar usınadı.</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">Jańalaw</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">Google Play qol jetpeydi</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">SD Maid Google Play menen baylanısa almadı. Google Play ornatılǵan hám jańalanǵan ba? Google akkawntıńız kiriw jasalǵan ba? Google Play ilovasınıń keshin tazalaw hám qurılmańızdı qayta júklep kórıń.</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Google Play másele</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Google Play menen másele boldi. Keyin qayta háreket etiń yamasa qurılmańızdı qayta júkleń.\n\nTolıq maǵlıwmat: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">Google Play qáteligi</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">Google Play ishki qáteligi júz berdi. Tómendegilerdi háreket etiń:\n\n• Qurılmańızdı qayta júkleń\n• Google Play Store keshin tazalań\n• Keyin qayta háreket etiń</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">Baylanıs qáteligi</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">Google Play ge baylanısıw múmkin emes. Internet baylanısıńızdı tekseriń hám qayta háreket etiń.</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">Allaqashan satıp alınǵan</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">Satıp alıwdı qálpine keltiriw ushın \"Satıp alıwdı qálpine keltiriw\" variantın paydalanıń. Másele dawam etse, Google Play keshin tazalaw hám qurılmańızdı qayta júklep kórıń.</string>
    <string name="upgrade_screen_title">SD Maid SE Pro alıw</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maid de reklama joq hám paydalanıwshı maǵlıwmatların satpaydı. Meniń jumısım siz tárepinen qárejelep turıladı ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">Jetilistiriw payda</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• App keshі hem qörmesіn ósherip\n• Qoşa faylları ósherip\n• Suret hem video qísartıw\n• Qöne faylları swipe arqalı ósherip\n• Bír-tap widget arqalı ósherip\n• Ósheriw rásgelegimі\n• Shaxsıy filtirler hem qaydalár\n• Saqlawısh trendleri hem taríqhı\n• Kóp öz-tellevu hem baqılawlar\n• Dawamı dámulegíni qolday</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_title">Táriywelendirу variantları</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_body">Oyı öz-tellevu, jüstí basqa bahalandırıw modellerі</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_or">yaki</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_title">Jıllıq jazılıw</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body">Erindіk sınamaŋnan keyin jılda bir rět jaraylańátıldi. Google Play-da hár kásinde saltaw múmkin.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body_no_trial">Jılda bir rět jaraylańátıldi. Google Play-da hár kásinde saltaw múmkin.</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Bir márte satıp alıw</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_body">Bír tólem, jaraylańáw joq</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_unavailable_message">Baǵalar házir júklenip bolmadı. Google Play-di tekserip, biraz waqıttan keyin qayta urınıń.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Tegin 14 kúnlik sınaqdı baslaw</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Jazılıw</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Bir mártelik satıp alıw</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">Siz eń jaqsısız! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Satıp alıwdı qálpine keltiriw</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Pro-y aldıńız ba?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Bu arenada aldın Pro üshin satıp alǵan dep kóriniw beredi. Satıp alıwdı qálpine keltiriw arqalı jáńa açıń.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Play Store sinxronizaciyası waqıt alıwı múmkin. Qayta júklew, Google Play keshin tazalaw yamasa jáne kútiw ushın háreket etiń.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Bir neshe akkawnt Google Play di shatasıwı múmkin. Programmany Google Play veb-saytı arqalı ornatıń, bul anıq akkawnt menen baylanıstı májbúr etedi.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Bayramlaw!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Sızde %1$s bar, abonement arqalı açılǵan.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Sızde %1$s bar, bir mártelik satıp alıw arqalı açılǵan.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Bir mártelik satıp alıw</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Sızde bir mártelik Pro koturiw bar. Pro bu Google akkauntında açıq qala beredi. SD Maid-ge qolday bergenindi raxmet ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Sızdıń Pro abonementı aktıv jane óńewiwe ornatılǵan. Óńemdi Google Play basqaradi.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Bir mártelik satıp alıwdı ter-de? Ol bar bolıp ketedi, sızdıń abonement óńewiwe ornatılmagan bolsa. Google Play-de abonementi beǵtewdi etip almashtırıń.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Sızdıń Pro abonementı aktıv, lekin óńewiwe ornatılmaǵan. Pro bu dawrı tugaǵunsıa bar qala beredi.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Bul abonement heniz yangilanshalı o\'rnatılgan, amalı siz bir marti upgrade satın alıp aldıńız. Siz onı Google Play-da bekor qila alasız.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Abonementni basqarıw</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Bul alohida satın alma: u sızding abonementıńızni bekor qilmaydu va pul qaytırma olmaydu. Ekilesin ushın bir xıl Google akkaunt paylanıńız.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Abonement heniz faoliy</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Google Play xabar bergénde, sızding abonementıńız heniz yangilanshalı o\'rnatılgan. Bir marti upgrade satın almak ushın, birinche Google Play-da abonementıńızni bekor qilin, soñ bu yerge qaytıńız.\n\nBekor qildıńız ba? Google Play-ga bir az vaqıt berıńiz va qayta surınız. Sız bir xıl Google akkaunt paylanıp atingız.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Sızding abonement holatını Google Play bilen tekshiribe bolalmadi. Iltimas, bir az vaqıttan soñ qayta surınız.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Satın alma tiklandi, sızding Pro upgrade faoliy.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Sızding satın almashıńızni tastıqlaw</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Pro heniz faoliy. Google Play sızding satın almashıńızni qayta tastıqlaw kʼtilmoqde, bul vaqıtda barlıq Pro xususiyetleri oyıq qaladi.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Pro heniz faoliy, amalı Google Play sızding satın almashıńızni bir muncha vaqıt tastıqlap almadi. Agar sız Pro satın alsez, satın almashni tiklańız va Google Play onı satın alan akkauntı paylanıp atingız. Agar abonement tugin bolsa yaki satın almash qaytırılsa, Pro ozı oʻchib ketedi, heç nime qılmoq kerek emes.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_body">Qaytarıw Google Play-dan bu qollanba-nıń agımdagı hésab ushín satıp alıwlarını qayta tekseruwdi sorady. Bu jańa satıp alıw başlamaydy.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Xáleti tuǵri emes dep kórínedi?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Eger satıp alıw joq bolsa yoki búl xáleti tuǵri emes bolsa, Google Play bílen qayta tekserínı.</string>
    <string name="upgrade_screen_contact_support_action">Qoldaw túsiriń</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_checked_message">SD Maid Google Play-ny tekserdi, lekin bu qollanba ushín qaralatlagan hésab ushín Pro satıp alıwı rastala almady.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_contact_hint">Hálí tiklenib qaldıńız? Satıp alıwny qílgan email-den qoldaw túsiriń we sızdiń Google Play buyirtıması nómerín qosínız.</string>
</resources>
