<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">Expert</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">Uppgradera SD Maid SE</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">SD Maid SE Pro erbjuder bättre resultat, fler funktioner och alternativ för avancerade användare.</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">Uppgradera</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">Google Play är inte tillgängligt</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">SD Maid kan inte ansluta till Google Play. Är Google Play installerat och uppdaterat? Är ditt Google-konto inloggat? Försök rensa cachen för Google Play-appen och starta om enheten.</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Google Play-problem</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Det uppstod ett problem med Google Play. Försök igen senare eller starta om enheten.\n\nDetaljer: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">Google Play-fel</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">Ett internt Google Play-fel uppstod. Försök med följande:\n\n• Starta om enheten\n• Rensa Google Play Butik-cachen\n• Försök igen senare</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">Anslutningsfel</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">Det gick inte att ansluta till Google Play. Kontrollera din internetanslutning och försök igen.</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">Redan köpt</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">Använd alternativet \"Återställ köp\" för att återställa ditt köp. Om problemet kvarstår, försök rensa Google Play-cachen och starta om enheten.</string>
    <string name="upgrade_screen_title">Skaffa SD Maid SE Pro</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maid har inga annonser och säljer inte användardata. Mitt arbete finansieras av dig ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">Uppgraderingsfördelar</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• Rengöring av app-cache och skräp\n• Radering av duplicerade filer\n• Komprimering av foton och videor\n• Svep för att rensa gamla filer\n• Enklicksrengöring via widget\n• Schemalagd rengöring\n• Anpassade filter och regler\n• Lagringstrender och historik\n• Fler funktioner och kontroller i appen\n• Stöd för fortsatt utveckling</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_title">Uppgraderingsalternativ</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_body">Samma funktioner, bara olika prismodeller.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_or">eller</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_title">Årsabonnemang</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body">Förnyas varje år efter den kostnadsfria provperioden. Avbryt när som helst i Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body_no_trial">Förnyas varje år. Avbryt när som helst i Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Köp en gång</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_body">En engångsbetalning, inga förnyelser.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_unavailable_message">Priserna kunde inte läsas in just nu. Kontrollera Google Play och försök igen om en stund.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Starta gratis 14-dagars test</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Prenumerera</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Engångsköp</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">Du är bäst! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Återställ köp</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Redan köpt Pro?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Det verkar som om du uppgraderade till Pro på den här enheten tidigare. Återställ ditt köp för att låsa upp det igen.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Play Store-synkronisering kan ta tid. Försök starta om, rensa Google Play-cache eller bara vänta.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Flera konton kan förvirra Google Play. Installera appen via Google Play-webbplatsen, vilket tvingar associationer med ett specifikt konto.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Grattis!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Du har %1$s, låst upp av din prenumeration.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Du har %1$s, låst upp av ditt engångsköp.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Engångsköp</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Du äger engångsuppgraderingen till Pro. Pro förblir upplåst på det här Google-kontot. Tack för att du stöder SD Maid ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Din Pro-prenumeration är aktiv och inställd på att förnyas. Fakturering hanteras av Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Föredrar du engångsköpet? Det blir tillgängligt när din prenumeration inte längre är inställd på att förnyas. Avbryt prenumerationen i Google Play för att byta.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Din Pro-prenumeration är aktiv, men inte inställd på att förnyas. Pro förblir tillgänglig tills den aktuella perioden slutar.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Den här prenumerationen är fortfarande inställd på att förnyas, även om du redan äger engångsuppgraderingen. Du kan avbryta den i Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Hantera prenumeration</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Det här är ett separat köp: det avbryter eller återbetalar inte din prenumeration. Använd samma Google-konto för båda.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Prenumeration fortfarande aktiv</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Google Play rapporterar att din prenumeration fortfarande är inställd för att förnyas. För att köpa engångsuppgraderingen måste du först avbryta prenumerationen i Google Play och sedan komma tillbaka här.\n\nJust avbröt den? Ge Google Play ett ögonblick och försök igen. Se också till att du använder samma Google-konto.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Kunde inte kontrollera din prenumerationsstatus med Google Play. Försök igen om ett ögonblick.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Köp återställt, din Pro-uppgradering är aktiv.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Bekräftar ditt köp</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Pro är fortfarande aktiv. Väntar på att Google Play ska bekräfta ditt köp igen, alla Pro-funktioner förblir olåsta under tiden.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Pro är fortfarande aktiv, men Google Play har inte bekräftat ditt köp på ett tag. Om du köpte Pro, återställ köpet och kontrollera att Google Play använder kontot som köpte det. Om prenumerationen upphörde eller köpet återbetalades, stängs Pro av automatiskt, inget annat att göra.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_body">Återställning ber Google Play att omkontrollera denna apps köp för det aktuella kontot. Det startar inte ett nytt köp.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Ser statusen fel ut?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Om ett köp saknas eller denna status ser felaktig ut, kontrollera igen med Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_contact_support_action">Kontakta supporten</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_checked_message">SD Maid kontrollerade nyss Google Play, men inget Pro-köp kunde bekräftas för kontot som Google Play använder för denna app.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_contact_hint">Fortfarande fast? Kontakta supporten från e-postmeddelandet som gjorde köpet och inkludera ditt Google Play-ordernummer.</string>
</resources>
