<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">Pro</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">SD Maid SE upgraden</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">SD Maid SE Pro bietet bessere Ergebnisse, mehr Funktionen und Optionen für Power-User.</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">Upgrade</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">Google Play ist nicht verfügbar</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">SD Maid kann keine Verbindung zu Google Play herstellen. Ist Google Play installiert und auf dem neuesten Stand? Bist du mit deinem Google-Konto angemeldet? Versuche, den Cache der Google Play-App zu leeren und dein Gerät neu zu starten.</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Google Play Problem</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Es gab ein Problem mit Google Play. Bitte versuche es später erneut oder starte dein Gerät neu.\n\nDetails: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">Google Play Fehler</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">Ein interner Google Play Fehler ist aufgetreten. Bitte versuche Folgendes:\n\n• Starte Dein Gerät neu\n• Leere den Cache des Google Play Store\n• Versuche es später erneut</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">Verbindungsfehler</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">Verbindung zu Google Play nicht möglich. Bitte überprüfe Deine Internetverbindung und versuche es erneut.</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">Bereits gekauft</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">Verwende die Option \"Auswahl wiederherstellen\", um Deinen Kauf wiederherzustellen. Falls das Problem weiterhin besteht, versuche den Google Play Cache zu leeren und Dein Gerät neu zu starten.</string>
    <string name="upgrade_screen_title">Hol Dir SD Maid SE Pro</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maid enthält keine Werbung und verkauft keine Benutzerdaten. Meine Arbeit wird von Dir finanziert ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">Vorteile des Upgrades</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• App-Cache und Datenmüll bereinigen\n• Doppelte Dateien entfernen\n• Fotos und Videos komprimieren\n• Alte Dateien per Wischgeste aussortieren\n• Reinigung mit einem Fingertipp über das Widget\n• Automatische Bereinigungen planen\n• Eigene Filter und Regeln erstellen\n• Speicherentwicklung und Verlauf anzeigen\n• Weitere Funktionen und Einstellungsmöglichkeiten in der gesamten App\n• Open-Source-Arbeit unterstützen</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_title">Upgrade-Möglichkeiten</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_body">Gleiche Funktionen, nur unterschiedliche Preismodelle.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_or">oder</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_title">Jährliches Abonnement</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body">Verlängert sich nach dem kostenlosen Testzeitraum jährlich. Jederzeit über Google Play kündbar.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body_no_trial">Verlängert sich jährlich. Jederzeit über Google Play kündbar.</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Einmalig kaufen</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_body">Einmalige Zahlung, kein Abo.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_unavailable_message">Preise konnten gerade nicht geladen werden. Überprüfen Sie Google Play und versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Kostenlose 14-tägige Testversion starten</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Abonnieren</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Einmaliger Kauf</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">Du bist super! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Auswahl wiederherstellen</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Bereits Pro gekauft?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Du hast Pro auf diesem Gerät offenbar schon einmal freigeschaltet. Stelle deinen Kauf wieder her, um Pro erneut zu aktivieren.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Die Synchronisation im Play Store kann etwas dauern. Versuch es mit einem Neustart, leere den Google Play Cache oder warte einfach.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Mehrere Konten können Google Play durcheinanderbringen. Installiere die App über die Google-Play-Website, damit sie eindeutig einem bestimmten Konto zugeordnet wird.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Glückwunsch!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Du hast %1$s, entsperrt durch dein Abonnement.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Du hast %1$s, freigeschaltet durch deinen einmaligen Kauf.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Einmaliger Kauf</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Du besitzt das einmalige Pro-Upgrade. Pro bleibt für dieses Google-Konto dauerhaft freigeschaltet. Danke, dass du SD Maid unterstützt ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Dein Pro-Abonnement ist aktiv und wird automatisch verlängert. Die Abrechnung erfolgt über Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Du bevorzugst den Einmalkauf? Er wird verfügbar, sobald dein Abonnement nicht mehr verlängert wird. Kündige dein Abonnement bei Google Play, um zu wechseln.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Dein Pro-Abonnement ist aktiv, wird aber nicht verlängert. Pro bleibt bis zum Ende des aktuellen Abrechnungszeitraums verfügbar.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Dieses Abonnement wird weiterhin automatisch verlängert, obwohl du das einmalige Upgrade bereits besitzt. Du kannst es bei Google Play kündigen.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Abonnement verwalten</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Dies ist ein separater Kauf: Dein Abonnement wird dadurch weder gekündigt noch erstattet. Verwende für beides dasselbe Google-Konto.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Abonnement ist noch aktiv</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Google Play meldet, dass dein Abonnement weiterhin automatisch verlängert wird. Um das einmalige Upgrade zu kaufen, kündige zuerst das Abonnement bei Google Play und kehre anschließend hierher zurück.\n\nGerade erst gekündigt? Gib Google Play einen Moment und versuche es dann erneut. Stelle außerdem sicher, dass du dasselbe Google-Konto verwendest.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Dein Abonnementstatus konnte nicht bei Google Play überprüft werden. Bitte versuche es gleich noch einmal.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Kauf wiederhergestellt, Dein Pro Upgrade ist aktiv.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Dein Kauf wird bestätigt</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Pro ist weiterhin aktiv. Während wir auf die erneute Bestätigung deines Kaufs durch Google Play warten, bleiben alle Pro-Funktionen freigeschaltet.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Pro ist weiterhin aktiv, aber Google Play hat deinen Kauf seit einiger Zeit nicht mehr bestätigt. Wenn du Pro gekauft hast, stelle den Kauf wieder her und prüfe, ob Google Play das Konto verwendet, mit dem du ihn gekauft hast. Wenn das Abonnement abgelaufen oder der Kauf erstattet wurde, wird Pro automatisch deaktiviert. Du musst nichts weiter tun.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_body">Beim Wiederherstellen wird Google Play gebeten, die Käufe dieser App für das aktuelle Konto erneut zu prüfen. Dabei wird kein neuer Kauf gestartet.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Stimmt der Status nicht?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Wenn ein Kauf fehlt oder dieser Status nicht stimmt, prüfe ihn erneut über Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_contact_support_action">Support kontaktieren</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_checked_message">SD Maid hat Google Play gerade überprüft, konnte aber für das Google-Konto, das Google Play für diese App verwendet, keinen Pro-Kauf bestätigen.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_contact_hint">Kommst du immer noch nicht weiter? Kontaktiere den Support über die E-Mail-Adresse, mit der du den Kauf getätigt hast, und gib deine Google-Play-Bestellnummer an.</string>
</resources>
