<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">Pro</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">Nadogradite SD Maid</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">SD Maid SE Pro nudi bolje rezultate, više značajki i opcija za napredne korisnike.</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">Nadogradnja</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">Google Play nije dostupan</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">SD Maid se ne može povezati s Google Playem. Je li Google Play instaliran i ažuriran? Jeste li prijavljeni na svoj Google račun? Pokušajte očistiti predmemoriju Google Play aplikacije i ponovno pokrenuti uređaj.</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Greška Google Playa</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Došlo je do problema s Google Playom. Pokušajte ponovno kasnije ili ponovno pokrenite uređaj.\n\nDetalji: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">Greška Google Playa</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">Došlo je do interne pogreške Google Playa. Pokušajte sljedeće:\n\n• Ponovno pokrenite uređaj\n• Očistite predmemoriju Google Play Storea\n• Pokušajte ponovno kasnije</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">Pogreška veze</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">Nije moguće povezati se s Google Playom. Provjerite internetsku vezu i pokušajte ponovno.</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">Već kupljeno</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">Koristite opciju \"Obnovi kupnju\" za obnovu vaše kupnje. Ako se problem nastavi, pokušajte očistiti predmemoriju Google Playa i ponovno pokrenuti uređaj.</string>
    <string name="upgrade_screen_title">Nabavite SD Maid SE Pro</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maid nema oglasa i ne prodaje korisničke podatke. Moj rad financirate vi ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">Prednosti nadogradnje</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• Čišćenje predmemorije i smeća aplikacija\n• Uklanjanje duplikata datoteka\n• Sažimanje fotografija i videozapisa\n• Povlačenje za uklanjanje starih datoteka\n• Čišćenje jednim dodirom putem widgeta\n• Raspoređivanje čišćenja\n• Prilagođeni filtri i pravila\n• Trendovi i povijest pohrane\n• Više značajki i kontrola diljem aplikacije\n• Podrška daljnjem razvoju</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_title">Mogućnosti nadogradnje</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_body">Iste značajke, samo drugačiji modeli cijena.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_or">ili</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_title">Godišnja pretplata</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body">Obnavlja se godišnje nakon besplatnog probnog razdoblja. Otkažite u bilo kojem trenutku putem Google Playa.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body_no_trial">Obnavlja se godišnje. Otkažite u bilo kojem trenutku putem Google Playa.</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Kupnja jednom</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_body">Jednokratno plaćanje, bez obnavljanja.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_unavailable_message">Cijene se sada ne mogu učitati. Provjeri Google Play i pokušaj ponovno za trenutak.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Započnite besplatno probno razdoblje od 14 dana</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Pretplatite se</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Jednokratna kupnja</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">Najbolji ste! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Obnovi kupnju</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Već ste kupili Pro?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Izgleda da ste ranije nadogradili na Pro na ovom uređaju. Vratite kupnju kako biste je ponovno otključali.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Sinkronizacija Trgovine Play može potrajati. Pokušajte ponovno pokrenuti uređaj, očistiti predmemoriju Google Playa ili jednostavno pričekajte.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Više računa može zbuniti Google Play. Instalirajte aplikaciju putem web-mjesta Google Playa, koje prisiljava povezivanje s određenim računom.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Čestitamo!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Imate %1$s, otključano vašom pretplatom.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Imate %1$s, otključano vašom jednokratnom kupnjom.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Jednokratna kupnja</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Posjedujete jednokratnu Pro nadogradnju. Pro ostaje otključan na ovom Google računu. Hvala vam na podršci SD Maidu ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Vaša Pro pretplata je aktivna i postavljena za obnavljanje. Naplatom upravlja Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Preferirate jednokratnu kupnju? Postaje dostupna kada vaša pretplata više ne bude postavljena za obnavljanje. Otkažite pretplatu putem Google Playa kako biste prešli na nju.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Vaša Pro pretplata je aktivna, ali nije postavljena za obnavljanje. Pro ostaje dostupan do kraja trenutnog razdoblja.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Ova pretplata je i dalje postavljena za obnavljanje, iako već posjedujete jednokratnu nadogradnju. Možete je otkazati putem Google Playa.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Upravljanje pretplatom</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Ovo je zasebna kupnja: ne otkazuje niti vraća novac za vašu pretplatu. Koristite isti Google račun za oboje.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Pretplata je i dalje aktivna</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Google Play javlja da je vaša pretplata i dalje postavljena za obnavljanje. Za kupnju jednokratne nadogradnje, prvo otkažite pretplatu putem Google Playa, a zatim se vratite ovdje.\n\nUpravo ste je otkazali? Pričekajte trenutak da Google Play obradi promjenu i pokušajte ponovno. Također provjerite koristite li isti Google račun.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Nije bilo moguće provjeriti status vaše pretplate putem Google Playa. Pokušajte ponovno za trenutak.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Kupnja je vraćena, vaša Pro nadogradnja je aktivna.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Potvrđivanje vaše kupnje</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Pro je i dalje aktivan. Čeka se da Google Play ponovno potvrdi vašu kupnju, a sve Pro značajke u međuvremenu ostaju otključane.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Pro je i dalje aktivan, ali Google Play već neko vrijeme nije potvrdio vašu kupnju. Ako ste kupili Pro, vratite kupnju i provjerite koristi li Google Play račun kojim je kupnja obavljena. Ako je pretplata istekla ili je kupnja vraćena, Pro će se sam isključiti, ništa drugo nije potrebno.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_body">Vraćanje traži od Google Playa da ponovno provjeri kupnje ove aplikacije za trenutni račun. Ne pokreće se nova kupnja.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Status izgleda pogrešno?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Ako kupnja nedostaje ili ovaj status izgleda netočno, ponovno provjerite putem Google Playa.</string>
    <string name="upgrade_screen_contact_support_action">Kontaktirajte podršku</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_checked_message">SD Maid je upravo provjerio Google Play, ali nije bilo moguće potvrditi Pro kupnju za račun koji Google Play koristi za ovu aplikaciju.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_contact_hint">Još uvijek zapeli? Kontaktirajte podršku s e-mail adrese kojom je kupnja obavljena i navedite broj narudžbe iz Google Playa.</string>
</resources>
