<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">Pro</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">Aggiorna SD Maid SE</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">SD Maid SE Pro offre risultati migliori, più funzionalità e opzioni per utenti esperti.</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">Aggiorna</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">Google Play non è disponibile</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">SD Maid non può connettersi a Google Play. Controllare che Google Play sia installato e aggiornato, che il tuo account Google sia connesso. Prova a cancellare la cache dell\'app Google Play e riavviare il dispositivo.</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Problema con Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Si è verificato un problema con Google Play. Riprova più tardi o riavvia il dispositivo.\n\nDettagli: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">Errore di Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">Si è verificato un errore interno di Google Play. Prova a fare quanto segue:\n\n• Riavvia il dispositivo\n• Cancella la cache del Google Play Store\n• Riprova più tardi</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">Errore di connessione</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">Impossibile connettersi a Google Play. Controlla la connessione a Internet e riprova.</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">Già acquistato</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">Usa l\'opzione \"Ripristina acquisto\" per ripristinare il tuo acquisto. Se il problema persiste, prova a cancellare la cache di Google Play e riavviare il dispositivo.</string>
    <string name="upgrade_screen_title">Passa a SD Maid SE Pro</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maid non contiene pubblicità e non vende i dati degli utenti. Il mio lavoro è finanziato dagli utenti ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">Vantaggi dell’upgrade</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• Pulizia della cache e dei file superflui delle app\n• Rimozione dei file duplicati\n• Compressione di foto e video\n• Swipe-to-declutter per i file vecchi\n• Pulizia con un tocco tramite widget\n• Pianificazione della pulizia\n• Filtri e regole personalizzati\n• Tendenze e cronologia dello spazio di archiviazione\n• Altre funzionalità e controlli in tutta l’app\n• Sostieni lo sviluppo continuo</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_title">Opzioni di aggiornamento</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_body">Stesse funzionalità, solo modelli di prezzo diversi.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_or">o</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_title">Abbonamento annuale</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body">Si rinnova annualmente dopo la prova gratuita. Annulla in qualsiasi momento su Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body_no_trial">Si rinnova annualmente. Annulla in qualsiasi momento su Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Acquista una volta</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_body">Un solo pagamento, nessun rinnovo.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_unavailable_message">I prezzi non possono essere caricati in questo momento. Controlla Google Play e riprova tra poco.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Inizia la prova gratuita di 14 giorni</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Abbonati</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Acquisto una tantum</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">Sei il migliore! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Ripristina acquisto</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Hai già acquistato Pro?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Sembra che tu abbia già acquistato Pro su questo dispositivo. Ripristina il tuo acquisto per sbloccarlo di nuovo.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">La sincronizzazione del Play Store potrebbe richiedere tempo. Prova a riavviare, cancellare la cache di Google Play o semplicemente ad aspettare.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Più account possono confondere Google Play. Installa l’app tramite il sito web di Google Play, che forza l’associazione con un account specifico.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Complimenti!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Hai %1$s, sbloccato dal tuo abbonamento.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Hai %1$s, sbloccato dal tuo acquisto una tantum.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Acquisto una tantum</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Possiedi l’aggiornamento Pro una tantum. Pro rimane sbloccato su questo account Google. Grazie per aver supportato SD Maid ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Il tuo abbonamento Pro è attivo ed è impostato per il rinnovo. La fatturazione è gestita da Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Preferisci l’acquisto una tantum? Diventa disponibile quando il tuo abbonamento non è più impostato per il rinnovo. Annulla l’abbonamento su Google Play per passare a questa opzione.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Il tuo abbonamento Pro è attivo, ma non è impostato per il rinnovo. Pro rimane disponibile fino alla fine del periodo corrente.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Questo abbonamento è ancora impostato per il rinnovo, anche se possiedi già l’aggiornamento una tantum. Puoi annullarlo su Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Gestisci abbonamento</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Questo è un acquisto separato: non annulla né rimborsa il tuo abbonamento. Usa lo stesso account Google per entrambi.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Abbonamento ancora attivo</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Google Play segnala che il tuo abbonamento è ancora impostato per il rinnovo. Per acquistare l’aggiornamento una tantum, annulla prima l’abbonamento su Google Play, poi torna qui.\n\nL’hai appena annullato? Dai un momento a Google Play e riprova. Assicurati anche di usare lo stesso account Google.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Impossibile verificare lo stato del tuo abbonamento con Google Play. Riprova tra un momento.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Acquisto ripristinato, il tuo aggiornamento Pro è attivo.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Conferma del tuo acquisto in corso</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Pro è ancora attivo. In attesa che Google Play riconfermi il tuo acquisto, tutte le funzionalità Pro restano sbloccate nel frattempo.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Pro è ancora attivo, ma Google Play non ha confermato il tuo acquisto da un po’. Se hai acquistato Pro, ripristina l’acquisto e verifica che Google Play utilizzi l’account con cui è stato effettuato. Se l’abbonamento è terminato o l’acquisto è stato rimborsato, Pro si disattiverà automaticamente, non serve fare altro.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_body">Il ripristino chiede a Google Play di ricontrollare gli acquisti di quest’app per l’account corrente. Non avvia un nuovo acquisto.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Lo stato sembra errato?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Se manca un acquisto o questo stato sembra errato, ricontrolla con Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_contact_support_action">Contatta l’assistenza</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_checked_message">SD Maid ha appena controllato Google Play, ma non è stato possibile confermare alcun acquisto Pro per l’account che Google Play utilizza per questa app.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_contact_hint">Ancora bloccato? Contatta l’assistenza dall’email con cui hai effettuato l’acquisto e includi il numero d’ordine di Google Play.</string>
</resources>
