<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">บังคับ</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">อัปเกรด SD Maid SE</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">ปลดล็อกฟีเจอร์เพิ่มเติมและเป็นผู้อุปถัมภ์เพื่อสนับสนุนการพัฒนาอย่างต่อเนื่อง!</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">อัปเกรด</string>
    <string name="upgrade_screen_title">สนับสนุน SD Maid</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maid ไม่มีโฆษณาและไม่ขายข้อมูลผู้ใช้ การพัฒนาอย่างต่อเนื่องจึงเป็นไปได้เพียงแค่ด้วยคุณเท่านั้น</string>
    <string name="upgrade_screen_how_title">วิธีการช่วยเหลือ</string>
    <string name="upgrade_screen_how_body">เป็นผู้อุปถัมภ์และสปอนเซอร์การพัฒนา! แตะปุ่มด้านล่างเพื่อเปิดใช้ฟีเจอร์เพิ่มเติมทั้งหมดและเปิดโปรไฟล์ GitHub Sponsors ของฉัน</string>
    <string name="upgrade_screen_why_title">ประโยชน์ของการอัปเกรด</string>
    <string name="upgrade_screen_why_body">• การทำความสะอาดแคชแอปและขยะ\n• การลบไฟล์ที่ซ้ำกัน\n• การบีบอัดรูปภาพและวิดีโอ\n• ปัดจากไฟล์เก่าเพื่อลดความยุ่งวุ่นวาย\n• การทำความสะอาดแบบกดเดียวผ่านวิดเจ็ต\n• การจัดตารางการทำความสะอาด\n• ตัวกรองและกฎที่กำหนดเอง\n• แนวโน้มและประวัติการจัดเก็บ\n• คุณสมบัติเพิ่มเติมและการควบคุมทั่วแอป\n• สนับสนุนงานโอเพนซอร์ส</string>
    <string name="upgrade_screen_sponsor_action">สปอนเซอร์การพัฒนา</string>
    <string name="upgrade_screen_sponsor_action_hint">ทางเลือกคือโฆษณา การวิเคราะห์ และ Google Play 🙁</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">ขอบคุณสำหรับการสนับสนุนการพัฒนาโอเพ่นซอร์ส ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_sponsor_return_too_quick">กลับมาแล้วเหรอ? การสนับสนุนของคุณช่วยให้ SD Maid อยู่รอด!</string>
    <string name="upgrade_screen_status_free_title">เวอร์ชันฟรี</string>
    <string name="upgrade_screen_status_free_body">คุณกำลังใช้เวอร์ชันฟรีของ SD Maid คุณสมบัติเพิ่มเติมสามารถปลดล็อกได้ด้วยการสนับสนุนการพัฒนา</string>
    <string name="upgrade_screen_status_free_action">ดูตัวเลือกการอัปเกรด</string>
    <string name="upgrade_screen_status_upgraded_title">อัปเกรดใช้งานอยู่</string>
    <string name="upgrade_screen_status_upgraded_body">ฟีเจอร์เพิ่มเติมทั้งหมดถูกปลดล็อก ขอบคุณที่สนับสนุนการพัฒนาซอฟต์แวร์เปิดต้นฉบับ ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_recurring_title">ช่วยสนับสนุน</string>
    <string name="upgrade_screen_recurring_body">SD Maid ยังคงพัฒนาผ่านการอัปเดตและการแก้ไข หากคุณต้องการสนับสนุนให้ดำเนินต่อไป โปรดพิจารณาการบริจาคซ้ำๆ ผ่าน GitHub Sponsors</string>
    <string name="upgrade_screen_recurring_action">เปิด GitHub Sponsors</string>
</resources>
