<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">FOSS</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">SD Maid SE ကို အဆင့်မြှင့်ရန်</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">အပိုဝန်ဆောင်မှုများကို ဖွင့်ပြီး ဆက်လက်ဖွံ့ဖြိုးတိုးတက်မှုကို ပံ့ပိုးရန် ကူညီသူဖြစ်လာပါ!</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">အဆင့်မြှင့်ရန်</string>
    <string name="upgrade_screen_title">SD Maid အား ကူညီသည်</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maid တွင် ကြော်ငြာများမရှိပြီး အသုံးပြုသူဒေတာများကို မရောင်းချပါ။ ဆက်လက်ဖွံ့ဖြိုးတိုးတက်မှုသည် သင့်ကြောင့်သာ ဖြစ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="upgrade_screen_how_title">ကူညီနည်းလမ်း</string>
    <string name="upgrade_screen_how_body">ကူညီသူဖြစ်ပြီး ဖွံ့ဖြိုးတိုးတက်မှုကို ကမကထပံ့ပိုးပါ! အပိုဝန်ဆောင်မှုများအားလုံးကို ဖွင့်ပြီး ကျွန်ုပ်၏ GitHub Sponsors ပရိုဖိုင်းကို ဖွင့်ရန် အောက်ပါခလုတ်ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_why_title">အဆင့်မြှင့်တင် အကျိုးကျေးဇူးများ</string>
    <string name="upgrade_screen_why_body">• အက်ပ် ကက်များ နှင့် မလိုအပ်သော အချက်အလက် ရှင်းလင်းခြင်း\n• တူညီသည့် ဖိုင်များ ဖယ်ရှားခြင်း\n• ဓာတ်ပုံများ နှင့် ဗီဒီယိုများ ကျစ်လျစ်ခြင်း\n• ဟောင်းနွမ်းသွားသည့် ဖိုင်များ ဆွဲခြင်းဖြင့် ရှင်းလင်းခြင်း\n• ဝီဂျက်မှတစ်ဆင့် အကလစ်တစ်ခါ ရှင်းလင်းခြင်း\n• ရှင်းလင်းမှု အစီအစဉ်ချမှု\n• စိတ်ကြိုက်ပြင်ဆင်နိုင်သည့် စစ်ထုတ်မှုများ နှင့် စည်းမျဥ်းများ\n• သိုလှောင်ခန်း အသုံးပြုမှု ပုံစံများ နှင့် မှတ်တမ်းများ\n• အက်ပ်တစ်လျှောက် ပိုများသည့် အင်္ဂါများ နှင့် ထိန်းချုပ်မှုများ\n• အခမဲ့ရင်းမြစ်ကုဒ် အလုပ်အဆောင် ကူညီမှု</string>
    <string name="upgrade_screen_sponsor_action">ဖွံ့ဖြိုးတိုးတက်မှုကို ကမကထပံ့ပိုးရန်</string>
    <string name="upgrade_screen_sponsor_action_hint">အခြားရွေးချယ်စရာမှာ ကြော်ငြာများ၊ ခွဲခြမ်းစိတ်ဖြာခြင်းနှင့် Google Play တို့ဖြစ်သည် 🙁</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">ပွင့်လင်းရင်းမြစ် ဖွံ့ဖြိုးတိုးတက်မှုကို ပံ့ပိုးပေးသည့်အတွက် ကျေးဇူးတင်ပါသည် ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_sponsor_return_too_quick">ပြန်လာပြီးပြီလား။ သင်၏ပံ့ပိုးမှုသည် SD Maid ကို ရှင်သန်နေစေသည်!</string>
    <string name="upgrade_screen_status_free_title">အခမဲ့ အဆင်းတည်း</string>
    <string name="upgrade_screen_status_free_body">သင်သည် SD Maid ၏ အခမဲ့ အဆင်းတည်း အသုံးပြုနေသည်။ တည်ဆောက်မှုကိုကူညီခြင်းဖြင့် အပိုဆောင်းအင်္ဂါများကို ဖွင့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="upgrade_screen_status_free_action">အဆင့်မြှင့်တင်မှု ရွေးချယ်စရာများ ကြည့်ရှုပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_status_upgraded_title">အဆင့်မြှင့်တင်မှု အကျုံးဝင်</string>
    <string name="upgrade_screen_status_upgraded_body">အပိုဆောင်းအင်္ဂါများ အားလုံး ဖွင့်ထားပြီးပါပြီ။ အခမဲ့ရင်းမြစ်ကုဒ် တည်ဆောက်မှု ကူညီပေးထားသည့်အတွက် ကျေးဇူးတင်ပါသည်။ ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_recurring_title">ဆက်လက်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_recurring_body">SD Maid သည် အဆင့်မြှင့်တင်မှုများ နှင့် အဆင်းလုပ်ခြင်းများမှတစ်ဆင့် ဆက်တိုက်တည်ဆောက်နေသည်။ ကူညီမှုဆက်လက်ချင်ပါက GitHub Sponsors မှတစ်ဆင့် ထပ်ခါတလဲလဲ လူမှုကူညီမှုများ စဉ်းစားပါ။</string>
    <string name="upgrade_screen_recurring_action">GitHub Sponsors ကိုဖွင့်ပါ။</string>
</resources>
