<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">Pro</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">Eguneratu SD Maid SE</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">SD Maid SE Pro-k emaitza hobeak, ezaugarri gehiago eta erabiltzaile aurreratuentzako aukerak eskaintzen ditu.</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">Goratu</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">Google Play ez dago erabilgarri</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">SD Maid ezin da Google Playrekin konektatu. Google Play instalatuta eta eguneratuta dago? Zure Google kontua sartu da? Saiatu Google Play aplikazioaren katxea garbitzen eta zure gailua berrabiarazten.</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Google Play arazoa</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Arazo bat izan da Google Play-rekin. Mesedez, saiatu berriro geroago edo berrabiarazi zure gailua.\n\nXehetasunak: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">Google Play errorea</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">Google Play-ren barne-errore bat gertatu da. Mesedez, saiatu honako hauek:\n\n• Berrabiarazi zure gailua\n• Garbitu Google Play Store-ren katxea\n• Saiatu berriro geroago</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">Konexio-errorea</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">Ezin da Google Play-ra konektatu. Mesedez, egiaztatu zure Interneteko konexioa eta saiatu berriro.</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">Dagoeneko erosita</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">Erabili \"Berreskuratu erosketa\" aukera zure erosketa berreskuratzeko. Arazoak jarraitzen badu, saiatu Google Play katxea garbitzen eta zure gailua berrabiarazten.</string>
    <string name="upgrade_screen_title">SD Maid Pro lortu</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maidek ez du iragarkirik eta ez du erabiltzailearen daturik saltzen. Nire lana zuk finantzatzen duzu ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">Hobekuntza onurak</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• Aplikazioaren cache eta zaborraren garbitze\n• Fitxategi bikoitzen ezabaketa\n• Argazki eta bideoen konpresioa\n• Zaharkitutako fitxategiak xuxatuz garbitze\n• Widget bidezko toka bakarreko garbitze\n• Garbitzeen agendatze\n• Pertsonalizatutako filtroak eta arauak\n• Biltegiaren joera eta historia\n• Funtzio eta kontrol gehiago aplikazio osoan\n• Garapenari laguntza</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_title">Bertsio-igo aukerak</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_body">Funtzio berberak, prezio-modelu desberdinak bakarrik.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_or">edo</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_title">Urteko harpidetza</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body">Urtean behin berritzen da saiakuntza askearen ondoren. Google Play-en betean anulatatu dezakezu.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body_no_trial">Urtean behin berritzen da. Google Play-en betean anulatatu dezakezu.</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Behin erosi</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_body">Ordainketa bakarra, berritzerik ez.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_unavailable_message">Prezioak ezin izan dira kargatu orain. Begiratu Google Play eta beranduago saiatu berriro.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">14 eguneko proba doan hasi</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Harpidetu</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Erosketa bakarra</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">Hoberena zara! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Berreskuratu erosketa</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Pro jada erosi duzu?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Badirudi lehenago Pro bertsioari eguneratu zenuela gailu honetan. Berreskuratu zure erosketa berriz desblokeatzeko.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Play Storeren sinkronizazioak denbora behar izan dezake. Saiatu berrabiarazten, Google Play katxea ezabatzen edo, besterik gabe, itxaron.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Kontu anitzek Google Play nahas dezakete. Instalatu aplikazioa Google Play webgunearen bidez, eta horrek kontu zehatz batekin elkarteak behartzen ditu.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Zorionak!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Badituzu %1$s, zure harpidetzaren bidez desblokeatu.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Badituzu %1$s, zure erosketa bakarraren bidez desblokeatu.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Erosketa bakarra</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Zuk dituzu Pro-ren erosketa bakarra. Pro desblokeatu egon da kontu Google honetan. Eskerrik asko SD Maid laguntzegatik ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Zure Pro harpidetzak aktibo daude eta berritzera ezarrita daude. Google Play-k kudeatzen du fakturazioa.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Erosketa bakarra hobesten duzu? Zure harpidetza berritzera ezarrita ez dagoenean, eskuragarri bihurtzen da. Kandelatu harpidetza Google Playn aldatzeko.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Zure Pro harpidetzak aktibo daude, baina berritzera ezarrita ez daude. Pro eskuragarri egon daiteke aldia bukatu arte.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Harpidetza oraindik berrituko da, nahiz eta aldiz bateko eguneraketa badituzu. Google Play-n utzi dezakezu.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Harpidetza kudeatu</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Hau erosketa bereizta da: ez du zure harpidetza etetzen, ezta itzulera ematen. Erabili Google kontu bera bientzat.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Harpidetza oraindik aktiboa</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Google Play-k zure harpidetza oraindik berrituko dela adierazten du. Aldiz bateko eguneraketa erosi ahal izateko, Google Play-n utzi harpidetza aurrenekoz, eta bueltatu hemen.\n\nBertan utzi duzu? Une bat itxaron eta saia zaitez berriro. Egiaztatu Google kontu bera erabiltzen ari zarela.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Google Play-rekin zure harpidetzaren egoera egiaztatu ezin izan. Mesedez, saia zaitez berriro une baten ondoren.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Erosketak berreskuratu, zure Pro eguneraketa aktiboa da.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Zure erosketak berrestea</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Pro oraindik aktiboa da. Google Play-k zure erosketak berrestea itxaroten, Pro ezaugarri guztiak oraindik desblokezatuta daude.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Pro oraindik aktiboa da, baina Google Play-k ez du zure erosketak egiaztatu denbora batez. Pro erosi bazinuen, berreskuratu erosketak eta egiaztatu Google Play-k kontu egokia erabiltzen duela. Harpidetzak amaitu badira edo erosketak itzuli badira, Pro bera itzaliko da, ez dago ezer gehiago egin beharrik.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_body">Berreskuratzeak Google Play-ri eskatzen dio erosketak berriz egiaztatzeko app honetarako uneko kontuan. Ez du erosketa berria hasten.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Egoera gaizki badago?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Erosketa bat falta badago edo egoera hau okerra badirudi, berriz egiaztatu Google Play-rekin.</string>
    <string name="upgrade_screen_contact_support_action">Jarri laguntza-taldearekin harremanetan</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_checked_message">SD Maidek Google Play-n egiaztatu du, baina ez da Pro erosketarik baieztatu ahal izan app honetarako Google Play erabiltzen duen kontuarentzat.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_contact_hint">Oraindik ere trabarik? Jarri laguntza-taldearekin harremanetan erosketak egin zuen postel-helbidean eta sartu zure Google Play eskaeraren zenbakia.</string>
</resources>
