<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">Pro</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">Nadgradi SD Maid SE</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">SD Maid SE Pro ponuja boljše rezultate, več funkcij in možnosti za napredne uporabnike.</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">Nadgradi</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">Google Play ni na voljo.</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">SD Maid se ne more povezati z Googlom Play.  Ali je nameščen in posodobljen?  Ali ste prijavljeni v Googlov račun?  Poizkusite počistiti predpomnilnik programa Google Play in napravo ponovno zagnati.</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Težava z Googlom Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Prišlo je do težave z Googlom Play.  Poizkusite znova ali ponovno zaženite napravo.\n\nPodrobnosti: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">Napaka Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">Prišlo je do notranje napake Google Play. Poskusite naslednje:\n\n• Ponovno zaženite napravo\n• Počistite predpomnilnik Google Play Store\n• Poskusite znova pozneje</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">Napaka pri povezavi</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">Povezava z Google Play ni mogoča. Preverite internetno povezavo in poskusite znova.</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">Že kupljeno</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">Uporabite možnost \"Obnovi nakup\" za obnovitev nakupa. Če težava ne mine, poskusite počistiti predpomnilnik Google Play in ponovno zagnati napravo.</string>
    <string name="upgrade_screen_title">Dobi SD Maid SE Pro</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maid je brez oglasov in ne prodaja uporabniških podatkov.  Moje delo financirajo uporabniki. ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">Prednosti nadgradnje</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• Čiščenje predpomnilnika aplikacije in smeti\n• Odstranjevanje podvojenih datotek\n• Stiskanje fotografij in videoposnetkov\n• Drsenje za razčiščevanje starih datotek\n• Čiščenje v enem dotiku prek pripomočka\n• Načrtovanje čiščenja\n• Prilagojeni filtri in pravila\n• Trendi in zgodovina shranjevanja\n• Več funkcij in nadzora po aplikaciji\n• Podpora pri nadaljnjem razvoju</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_title">Možnosti nadgradnje</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_body">Enake zmožnosti, samo različni modeli obračunavanja.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_or">ali</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_title">Letna naročnina</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body">Se obnavlja letno po preizkusnem obdobju. Kadarkoli lahko odpovedete v Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body_no_trial">Se obnavlja letno. Kadarkoli lahko odpovedete v Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Enkratni nakup</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_body">Eno plačilo, brez obnovitev.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_unavailable_message">Cen trenutno ni bilo mogoče naložiti. Preverite Google Play in poskusite znova čez nekaj trenutkov.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Začni 14-dnevni preizkus</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Naroči se</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Enkratni nakup</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">Hvala! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Obnovi nakup</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Ste že kupili Pro?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Zdi se, da ste se že prej nadgradili na Pro na tej napravi. Obnovite nakup, da ga znova odklenete.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Sinhronizacija s Trgovino Play bo morda trajala nekaj časa.  Poizkusite s ponovnim zagnom naprave, čiščenjem predpomnilnika Googla Play ali preprosto počakajte.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Več računov lahko zmede Google Play. Namestite preko spletne strani Google Play, ki vsili povezavo s določenim računom.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Čestitke!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Imate %1$s, odklenjena z vašo naročnino.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Imate %1$s, odklenjena z enkratnim nakupom.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Enkratni nakup</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Imate enkratno Pro nadgradnjo. Pro ostane dostopna na tem Google računu. Hvala, ker podpirate SD Maid ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Vaša Pro naročnina je aktivna in nastavljena na obnovitev. Obračun upravlja Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Ali bi raje enkratni nakup? Postane dostopen, ko vaša naročnina ni več nastavljena na obnovitev. Prekličite naročnino v Google Play, da se preusmerite.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Vaša Pro naročnina je aktivna, vendar ni nastavljena na obnovitev. Pro ostane dostopna do konca trenutnega obdobja.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Ta naročnina je še vedno nastavljena na obnovitev, čeprav že imate enkratno nadgradnjo. Lahko jo prekličete v Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Upravljanje naročnine</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">To je ločen nakup: ne prekliče ali ne vrne vaše naročnine. Uporabite isti Google račun za oba.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Naročnina je še vedno aktivna</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Google Play poroča, da je vaša naročnina še vedno nastavljena na obnovitev. Če želite kupiti enkratno nadgradnjo, najprej prekličite naročnino v Google Play, nato se vrnite sem.\n\nAli ste jo pravkar prekličali? Dajte Google Play trenutek in poskusite ponovno. Prepričajte se tudi, da uporabljate isti Google račun.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Ni mogoče preveriti stanja vaše naročnine pri Google Play. Prosimo, poskusite ponovno čez trenutek.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Nakup je obnovljen, vaša Pro nadgradnja je aktivna.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Potrditev vašega nakupa</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Pro je še vedno aktiven. Čakamo, da Google Play ponovno potrdi vaš nakup, v tem času pa so vse Pro funkcije dostopne.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Pro je še vedno aktiven, vendar Google Play že nekaj časa ni potrdil vašega nakupa. Če ste kupili Pro, obnovite nakup in preverite, da Google Play uporablja račun, s katerim ste ga kupili. Če je naročnina potekla ali je bil nakup povrnjen, se bo Pro sam izključil, nič drugega ni treba storiti.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_body">Obnovitev zahteva, da Google Play ponovno preveri nakupe te aplikacije za trenutni račun. To ne začne novega nakupa.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Status izgleda napačen?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Če nakup manjka ali ta status izgleda napačen, ga ponovno preverite z Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_contact_support_action">Kontaktirajte podporo</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_checked_message">SD Maid je pravkar preveril Google Play, vendar ni bilo mogoče potrditi Pro nakupa za račun, ki ga Google Play uporablja za to aplikacijo.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_contact_hint">Še vedno zataknjeno? Kontaktirajte podporo z e-naslovom, s katerim ste naredili nakup, in vključite svojo številko naročila Google Play.</string>
</resources>
