<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">Pro</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">Αναβάθμιση SD Maid SE</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">Το SD Maid SE Pro προσφέρει καλύτερα αποτελέσματα, περισσότερες δυνατότητες και επιλογές για προχωρημένους χρήστες.</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">Αναβάθμιση</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">Το Google Play δεν είναι διαθέσιμο</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">Η εφαρμογή SD Maid δεν μπορεί να συνδεθεί με το Google Play. Είναι εγκατεστημένο και ενημερωμένο το Google Play; Είναι συνδεδεμένος ο λογαριασμός σας Google; Δοκιμάστε να καθαρίσετε την προσωρινή μνήμη cache της εφαρμογής Google Play και να επανεκκινήσετε τη συσκευή σας.</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Πρόβλημα Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Παρουσιάστηκε κάποιο πρόβλημα με το Google Play. Δοκιμάστε ξανά αργότερα ή επανεκκινήστε τη συσκευή σας.\n\nΛεπτομέρειες: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">Σφάλμα Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">Παρουσιάστηκε εσωτερικό σφάλμα του Google Play. Δοκιμάστε τα εξής:\n\n• Επανεκκινήστε τη συσκευή σας\n• Καθαρίστε την προσωρινή μνήμη του Google Play Store\n• Δοκιμάστε ξανά αργότερα</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">Σφάλμα σύνδεσης</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">Αδυναμία σύνδεσης με το Google Play. Ελέγξτε τη σύνδεσή σας στο διαδίκτυο και δοκιμάστε ξανά.</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">Ήδη αγορασμένο</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">Χρησιμοποιήστε την επιλογή \"Επαναφορά αγοράς\" για να επαναφέρετε την αγορά σας. Εάν το πρόβλημα παραμένει, δοκιμάστε να καθαρίσετε την προσωρινή μνήμη του Google Play και να επανεκκινήσετε τη συσκευή σας.</string>
    <string name="upgrade_screen_title">Απόκτησε το SD Maid SE Pro</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maid δεν έχει διαφημίσεις και δεν πωλεί τα δεδομένα των χρηστών. Η εργασία μου χρηματοδοτείται από εσάς ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">Πλεονεκτήματα αναβάθμισης</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• Καθαρισμός cache εφαρμογών και σκουπιδιών\n• Κατάργηση διπλών αρχείων\n• Συμπίεση φωτογραφιών και βίντεο\n• Σάρωση για αποσυσσώρευση παλιών αρχείων\n• Καθαρισμός με ένα άγγιγμα μέσω widget\n• Προγραμματισμός καθαρισμού\n• Προσαρμοσμένα φίλτρα και κανόνες\n• Τάσεις και ιστορικό αποθήκευσης\n• Περισσότερες λειτουργίες και στοιχεία ελέγχου σε όλη την εφαρμογή\n• Υποστήριξη συνεχιζόμενης ανάπτυξης</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_title">Επιλογές αναβάθμισης</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_body">Οι ίδιες λειτουργίες, απλώς διαφορετικά μοντέλα τιμολόγησης.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_or">ή</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_title">Ετήσια συνδρομή</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body">Ανανεώνεται κάθε χρόνο μετά τη δωρεάν δοκιμή. Ακύρωση ανά πάσα στιγμή στο Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body_no_trial">Ανανεώνεται κάθε χρόνο. Ακύρωση ανά πάσα στιγμή στο Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Αγοράστε μία φορά</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_body">Μία πληρωμή, χωρίς ανανεώσεις.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_unavailable_message">Οι τιμές δεν μπόρεσαν να φορτωθούν αυτή τη στιγμή. Ελέγξτε το Google Play και προσπαθήστε ξανά σε λίγο.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Ξεκινήστε δωρεάν δοκιμή 14 ημερών</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Εγγραφή</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Εφάπαξ αγορά</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">Είστε οι καλύτεροι! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Επαναφορά αγοράς</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Ήδη αγόρασες Pro;</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Φαίνεται ότι αναβαθμίσατε σε Pro σε αυτήν τη συσκευή προηγουμένως. Επαναφέρετε την αγορά σας για να το ξεκλειδώσετε ξανά.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Ο συγχρονισμός του Play Store ενδέχεται να πάρει χρόνο. Δοκιμάστε να κάνετε επανεκκίνηση, να καθαρίσετε την προσωρινή μνήμη του Google Play ή απλώς να περιμένετε.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Πολλοί λογαριασμοί μπορεί να μπερδέψουν το Google Play. Εγκαταστήστε την εφαρμογή μέσω του ιστότοπου Google Play, κάτι που αναγκάζει τους συσχετισμούς με έναν συγκεκριμένο λογαριασμό.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Συγχαρητήρια!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Έχετε %1$s, ξεκλείδωση από τη συνδρομή σας.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Έχετε %1$s, ξεκλείδωση από την εφάπαξ αγορά σας.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Εφάπαξ αγορά</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Κατέχετε την εφάπαξ αναβάθμιση Pro. Το Pro παραμένει ξεκλείδωτο σε αυτόν τον λογαριασμό Google. Ευχαριστούμε που υποστηρίξατε το SD Maid ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Η συνδρομή Pro σας είναι ενεργή και έχει οριστεί για ανανέωση. Η χρέωση διαχειρίζεται από το Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Προτιμάτε την εφάπαξ αγορά; Γίνεται διαθέσιμη μόλις η συνδρομή σας δεν είναι πλέον ρυθμισμένη για ανανέωση. Ακυρώστε τη συνδρομή στο Google Play για να κάνετε αλλαγή.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Η συνδρομή Pro σας είναι ενεργή, αλλά δεν έχει οριστεί για ανανέωση. Το Pro παραμένει διαθέσιμο έως το τέλος της τρέχουσας περιόδου.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Αυτή η συνδρομή είναι ακόμα ρυθμισμένη για ανανέωση, αν και έχετε ήδη την εφάπαξ αναβάθμιση. Μπορείτε να την ακυρώσετε στο Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Διαχείριση συνδρομής</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Αυτή είναι ξεχωριστή αγορά: δεν ακυρώνει ούτε επιστρέφει τα χρήματα της συνδρομής σας. Χρησιμοποιήστε τον ίδιο λογαριασμό Google και για τα δύο.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Η συνδρομή είναι ακόμα ενεργή</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Το Google Play αναφέρει ότι η συνδρομή σας είναι ακόμα ρυθμισμένη για ανανέωση. Για να αγοράσετε την εφάπαξ αναβάθμιση, ακυρώστε πρώτα τη συνδρομή στο Google Play και έπειτα επιστρέψτε εδώ.\n\nΜόλις την ακυρώσατε; Δώστε στο Google Play λίγο χρόνο και δοκιμάστε ξανά. Βεβαιωθείτε επίσης ότι χρησιμοποιείτε τον ίδιο λογαριασμό Google.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Δεν ήταν δυνατόν να ελεγχθεί η κατάσταση της συνδρομής σας με το Google Play. Δοκιμάστε ξανά σε λίγο.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Η αγορά επαναφέρθηκε, η αναβάθμιση Pro είναι ενεργή.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Επιβεβαίωση της αγοράς σας</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Το Pro είναι ακόμα ενεργό. Γίνεται αναμονή ώστε το Google Play να επιβεβαιώσει ξανά την αγορά σας, όλες οι δυνατότητες Pro παραμένουν ξεκλείδωτες στο μεταξύ.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Το Pro είναι ακόμα ενεργό, αλλά το Google Play δεν έχει επιβεβαιώσει την αγορά σας εδώ και καιρό. Αν αγοράσατε το Pro, επαναφέρετε την αγορά και ελέγξτε ότι το Google Play χρησιμοποιεί τον λογαριασμό που το αγόρασε. Αν η συνδρομή έληξε ή η αγορά επιστράφηκε, το Pro θα απενεργοποιηθεί από μόνο του, δεν χρειάζεται κάτι άλλο.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_body">Η επαναφορά ζητά από το Google Play να ελέγξει ξανά τις αγορές αυτής της εφαρμογής για τον τρέχοντα λογαριασμό. Δεν ξεκινάει νέα αγορά.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Η κατάσταση φαίνεται λανθασμένη;</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Εάν λείπει μια αγορά ή αυτή η κατάσταση φαίνεται λανθασμένη, ελέγξτε ξανά με το Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_contact_support_action">Επικοινωνήστε με την υποστήριξη</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_checked_message">Το SD Maid μόλις έλεγξε το Google Play, αλλά δεν μπόρεσε να επιβεβαιωθεί καμία αγορά Pro για τον λογαριασμό που χρησιμοποιεί το Google Play για αυτήν την εφαρμογή.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_contact_hint">Ακόμα δυσκολεύεστε; Επικοινωνήστε με την υποστήριξη από το email με το οποίο έγινε η αγορά και συμπεριλάβετε τον αριθμό παραγγελίας Google Play.</string>
</resources>
