<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">Pro</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">Uzlabojiet SD Maid SE</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">SD Maid SE Pro piedāvā labākus rezultātus, vairāk funkciju un opcijas pieredzējušiem lietotājiem.</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">Uzlabot</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">Google Play nav pieejams</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">SD Maid nevar izveidot savienojumu ar Google Play. Vai Google Play ir instalēts un atjaunināts? Vai jūsu Google konts ir pieteicies? Mēģiniet notīrīt Google Play lietotnes kešatmiņu un restartēt ierīci.</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Google Play problēma</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Radās problēma ar Google Play. Lūdzu, mēģiniet vēlāk vai restartējiet ierīci.\n\nDetaļas: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">Google Play kļūda</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">Radās iekšēja Google Play kļūda. Lūdzu, mēģiniet šo:\n\n• Restartējiet ierīci\n• Notīriet Google Play veikala kešatmiņu\n• Mēģiniet vēlāk</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">Savienojuma kļūda</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">Nevar izveidot savienojumu ar Google Play. Lūdzu, pārbaudiet interneta savienojumu un mēģiniet vēlreiz.</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">Jau iegādāts</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">Izmantojiet opciju \"Atjaunot pirkumu\", lai atjaunotu pirkumu. Ja problēma saglabājas, mēģiniet notīrīt Google Play kešatmiņu un restartēt ierīci.</string>
    <string name="upgrade_screen_title">Iegūstiet SD Maid SE Pro</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maid nav reklāmu un nepārdod lietotāju datus. Mans darbs tiek finansēts no jūsu puses ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">Jaunināšanas priekšrocības</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• Lietotnes kešatmiņas un atkritumu tīrīšana\n• Dublētu failu noņemšana\n• Fotogrāfiju un video saspiešana\n• Slīdīšana vecu failu attīrīšanai\n• Viena pieskāriena tīrīšana, izmantojot vidžetu\n• Tīrīšanas plānošana\n• Pielāgoti filtri un noteikumi\n• Krātuves tendences un vēsture\n• Vairāk funkciju un vadības iespēju visā lietotnē\n• Atbalstiet turpinātu izstrādi</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_title">Jaunināšanas iespējas</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_body">Tās pašas funkcijas, tikai dažādi cenu modeli.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_or">vai</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_title">Gada abonements</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body">Atjaunojas katru gadu pēc bezmaksas izmēģinājuma perioda. Jebkurā laikā varat to atcelt vietnē Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body_no_trial">Atjaunojas katru gadu. Jebkurā laikā varat to atcelt vietnē Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Pirkt vienu reizi</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_body">Viens maksājums, bez atjaunošanas.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_unavailable_message">Cenas šobrīd nevarēja tikt ielādētas. Pārbaudiet Google Play un mēģiniet vēlreiz pēc brīža.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Sāciet bezmaksas 14 dienu izmēģinājumu</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Abonēt</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Vienreizējs pirkums</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">Jūs esat labākais! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Atjaunot pirkumu</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Jau iegādājušies Pro?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Šķiet, ka jūs šajā ierīcē iepriekš jau pārgājāt uz Pro versiju. Atjaunojiet savu pirkumu, lai to atkal atbloķētu.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Play Store sinhronizācija var aizņemt laiku. Mēģiniet restartēt, notīrīt Google Play kešatmiņu vai vienkārši uzgaidīt.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Vairāki konti var sajaukt Google Play. Instalējiet lietotni caur Google Play tīmekļa vietni, kas piespiedu kārtā izveido asociācijas ar konkrētu kontu.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Apsveicu!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Jums ir %1$s, atbloķēti ar jūsu abonementu.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Jums ir %1$s, atbloķēti ar jūsu vienreizējo pirkumu.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Vienreizējs pirkums</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Jums pieder vienreizējais Pro jauninājums. Pro paliek atbloķēts šajā Google kontā. Paldies, ka atbalstāt SD Maid ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Jūsu Pro abonements ir aktīvs un iestatīts atjaunoties. Norēķinus pārvalda Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Vēlaties vienreizējo pirkumu? Tas kļūst pieejams, tiklīdz jūsu abonements vairs nav iestatīts atjaunoties. Atceliet abonementu vietnē Google Play, lai pārslēgtos.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Jūsu Pro abonements ir aktīvs, bet nav iestatīts atjaunoties. Pro paliek pieejams līdz pašreizējā perioda beigām.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Šis abonements joprojām ir iestatīts uz atjaunošanu, lai arī jums jau ir vienreizējais jauninājums. Varat to atcelt programmā Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Pārvaldīt abonementu</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Šis ir atsevišķs pirkums: tas neatceļ un neatmaksā jūsu abonementu. Abiem izmantojiet vienu un to pašu Google kontu.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Abonements joprojām ir aktīvs</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Google Play ziņo, ka jūsu abonements joprojām ir iestatīts uz atjaunošanu. Lai iegādātos vienreizējo jauninājumu, vispirms atceliet abonementu programmā Google Play, pēc tam atgriezieties šeit.\n\nTikko atcelts? Dodiet Google Play nedaudz laika un mēģiniet vēlreiz. Pārliecinieties arī, ka izmantojat vienu un to pašu Google kontu.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Nevarēja pārbaudīt jūsu abonementa statusu programmā Google Play. Lūdzu, mēģiniet vēlreiz pēc brīža.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Pirkums atjaunots, jūsu Pro jauninājums ir aktīvs.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Apstiprinām jūsu pirkumu</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Pro joprojām ir aktīvs. Gaidām uz Google Play apstiprinājumu, tikmēr visi Pro pakalpojumi paliek atbloķēti.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Pro joprojām ir aktīvs, bet Google Play jūsu pirkumu nav apstiprinājis jau labu laiku. Ja iegādājāties Pro, atjaunojiet pirkumu un pārliecinieties, ka Google Play izmanto kontu, kas to nopirka. Ja abonements beidzies vai pirkums tika atmaksāts, Pro automātiski izslēgsies, nekas vairāk nav jādara.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_body">Atjaunošana prasa Google Play pārbaudīt šīs lietotnes pirkumus pašreizējam kontam. Tā neuzsāk jaunu pirkumu.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Statuss izskatās nepareizs?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Ja trūkst pirkuma vai šis statuss izskatās nepareizs, pārbaudiet vēlreiz ar Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_contact_support_action">Sazinieties ar atbalstu</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_checked_message">SD Maid tikko pārbaudīja Google Play, bet nevienu Pro pirkumu nevarēja apstiprināt kontam, ko Google Play izmanto šai lietotnei.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_contact_hint">Joprojām neizdodas atrisināt? Sazinieties ar atbalstu, izmantojot e-pastu, no kura tika veikts pirkums, un norādiet savu Google Play pasūtījuma numuru.</string>
</resources>
