<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">प्रो</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">SD Maid SE को अपग्रेड करें</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">SD Maid SE Pro बेहतर परिणाम, अधिक सुविधाएं और पावर उपयोगकर्ताओं के लिए विकल्प प्रदान करता है।</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">उन्नत करें</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">Google Play अनुपलब्ध है</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">SD Maid Google Play से कनेक्ट नहीं हो सकता। क्या Google Play इंस्टॉल और अप-टू-डेट है? क्या आपका Google खाता लॉग इन है? Google Play ऐप का कैश साफ़ करने और अपने डिवाइस को रीबूट करने का प्रयास करें।</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Google Play समस्या</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Google Play में कोई समस्या हुई। कृपया बाद में पुनः प्रयास करें या अपना डिवाइस रीस्टार्ट करें।\n\nविवरण: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">Google Play त्रुटि</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">एक आंतरिक Google Play त्रुटि हुई। कृपया निम्नलिखित प्रयास करें:\n\n• अपना डिवाइस रीस्टार्ट करें\n• Google Play Store का कैश साफ़ करें\n• बाद में पुनः प्रयास करें</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">कनेक्शन त्रुटि</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">Google Play से कनेक्ट करने में असमर्थ। कृपया अपना इंटरनेट कनेक्शन जांचें और पुनः प्रयास करें।</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">पहले से खरीदा गया</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">अपनी खरीदारी पुनर्स्थापित करने के लिए \"खरीदारी पुनर्स्थापित करें\" विकल्प का उपयोग करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो Google Play कैश साफ़ करने और अपना डिवाइस रीस्टार्ट करने का प्रयास करें।</string>
    <string name="upgrade_screen_title">SD मेड SE प्रो प्राप्त करें</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maid के पास कोई विज्ञापन नहीं है और वह उपयोगकर्ता डेटा नहीं बेचती है। मेरा काम आपके द्वारा वित्तपोषित है ❤️।</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">अपग्रेड लाभ</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• ऐप कैश और जंक सफाई\n• डुप्लिकेट फ़ाइल हटाना\n• फ़ोटो और वीडियो संपीड़न\n• पुरानी फ़ाइलों को स्वाइप से साफ़ करना\n• विजेट के माध्यम से एक-टैप सफाई\n• सफाई शेड्यूलिंग\n• कस्टम फ़िल्टर और नियम\n• भंडारण प्रवृत्तियाँ और इतिहास\n• ऐप भर में अधिक सुविधाएं और नियंत्रण\n• निरंतर विकास का समर्थन</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_title">अपग्रेड विकल्प</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_body">एक ही सुविधाएं, बस अलग मूल्य निर्धारण मॉडल।</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_or">या</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_title">वार्षिक सदस्यता</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body">मुफ्त परीक्षण के बाद सालाना नवीकरण करता है। Google Play में कभी भी रद्द करें।</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body_no_trial">सालाना नवीकरण करता है। Google Play में कभी भी रद्द करें।</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">एक बार खरीदें</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_body">एक भुगतान, कोई नवीकरण नहीं।</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_unavailable_message">कीमतें अभी लोड नहीं की जा सकीं। Google Play की जांच करें और कुछ क्षणों में फिर से कोशिश करें।</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">14 दिन का निःशुल्क परीक्षण प्रारंभ करें</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">सदस्यता लें</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">एक-बार खरीदे</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">आप सर्वश्रेष्ठ हैं! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">खरीदारी पुनर्स्थापित करें</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">पहले से Pro खरीद चुके हैं?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">ऐसा लगता है कि आपने इस डिवाइस पर पहले Pro में अपग्रेड किया था। इसे फिर से अनलॉक करने के लिए अपनी खरीदारी पुनर्स्थापित करें।</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Play Store सिंक्रोनाइज़ेशन में समय लग सकता है। रीबूट करने, Google Play कैश साफ़ करने या बस प्रतीक्षा करने का प्रयास करें।</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">कई खाते Google Play को भ्रमित कर सकते हैं। Google Play वेबसाइट के माध्यम से ऐप इंस्टॉल करें, जो एक विशिष्ट खाते के साथ संबंध को बाध्य करता है।</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">बधाई हो!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">आपके पास %1$s है, जो आपकी सदस्यता द्वारा अनलॉक किया गया है।</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">आपके पास %1$s है, जो आपकी एक-बार खरीदारी द्वारा अनलॉक किया गया है।</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">एक-बार खरीदारी</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">आप एक-बार Pro अपग्रेड के मालिक हैं। Pro इस Google खाते पर अनलॉक रहता है। SD Maid का समर्थन करने के लिए धन्यवाद ❤️।</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">आपकी Pro सदस्यता सक्रिय है और नवीकरण के लिए सेट है। बिलिंग Google Play द्वारा प्रबंधित की जाती है।</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">क्या आप एक-बार खरीदारी को प्राथमिकता देते हैं? यह उपलब्ध हो जाता है जब आपकी सदस्यता नवीकरण के लिए सेट नहीं रह जाती। स्विच करने के लिए Google Play में सदस्यता को रद्द करें।</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">आपकी Pro सदस्यता सक्रिय है, लेकिन नवीकरण के लिए सेट नहीं है। Pro वर्तमान अवधि के अंत तक उपलब्ध रहता है।</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">यह सदस्यता अभी भी नवीनीकरण के लिए सेट है, हालांकि आप पहले से एकबारी अपग्रेड के मालिक हैं। आप इसे Google Play में रद्द कर सकते हैं।</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">सदस्यता प्रबंधित करें</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">यह एक अलग खरीद है: यह आपकी सदस्यता को रद्द या वापस नहीं करेगा। दोनों के लिए एक ही Google खाता इस्तेमाल करें।</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">सदस्यता अभी भी सक्रिय है</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Google Play की रिपोर्ट है कि आपकी सदस्यता अभी भी नवीनीकरण के लिए सेट है। एकबारी अपग्रेड खरीदने के लिए, पहले Google Play में सदस्यता को रद्द करें, फिर यहाँ वापस आएं।\n\nअभी रद्द किया? Google Play को एक क्षण दें और फिर से कोशिश करें। यह भी सुनिश्चित करें कि आप एक ही Google खाता इस्तेमाल कर रहे हैं।</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Google Play के साथ आपकी सदस्यता की स्थिति की जांच नहीं कर सके। कृपया एक क्षण में फिर से कोशिश करें।</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">खरीद बहाल की गई, आपका Pro अपग्रेड सक्रिय है।</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">आपकी खरीद की पुष्टि की जा रही है</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Pro अभी भी सक्रिय है। Google Play से आपकी खरीद की पुष्टि की प्रतीक्षा की जा रही है, इस बीच सभी Pro सुविधाएं अनलॉक रहती हैं।</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Pro अभी भी सक्रिय है, लेकिन Google Play ने कुछ समय से आपकी खरीद की पुष्टि नहीं की है। यदि आपने Pro खरीदा है, तो खरीद को बहाल करें और जांचें कि Google Play उस खाते का उपयोग कर रहा है जिसने इसे खरीदा है। यदि सदस्यता समाप्त हो गई है या खरीद वापस कर दी गई है, तो Pro स्वयं को बंद कर देगा, कुछ और करने की जरूरत नहीं है।</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_body">पुनर्स्थापित करने से Google Play को वर्तमान खाते के लिए इस ऐप की खरीदारियों को दोबारा जांचने को कहा जाता है। यह कोई नई खरीदारी शुरू नहीं करता।</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">स्थिति गलत दिख रही है?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">यदि कोई खरीदारी गायब है या यह स्थिति गलत दिख रही है, तो Google Play के साथ दोबारा जांच करें।</string>
    <string name="upgrade_screen_contact_support_action">सहायता से संपर्क करें</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_checked_message">SD Maid ने अभी Google Play की जांच की है, लेकिन इस ऐप के लिए Google Play द्वारा उपयोग किए जा रहे खाते के लिए कोई Pro खरीदारी की पुष्टि नहीं की जा सकी।</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_contact_hint">अभी भी फंसे हुए हैं? खरीदारी करने वाले ईमेल से सहायता से संपर्क करें और अपना Google Play ऑर्डर नंबर शामिल करें।</string>
</resources>
