<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">Pro</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">SD Maid SE upgraden</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">SD Maid SE Pro biedt betere resultaten, meer functies en opties voor gevorderde gebruikers.</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">Upgraden</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">Google Play is niet beschikbaar</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">SD Maid kan geen verbinding maken met Google Play. Is Google Play geïnstalleerd en up-to-date? Is je Google-account ingelogd? Probeer de cache van de Google Play-app te wissen en je apparaat opnieuw op te starten.</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Google Play Probleem</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Er was een probleem met Google Play. Probeer het later opnieuw of herstart uw apparaat.\n\nDetails: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">Google Play-fout</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">Er is een interne Google Play-fout opgetreden. Probeer het volgende:\n\n• Herstart je apparaat\n• Wis de cache van de Google Play Store\n• Probeer het later opnieuw</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">Verbindingsfout</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">Kan geen verbinding maken met Google Play. Controleer je internetverbinding en probeer het opnieuw.</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">Reeds gekocht</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">Gebruik de optie \'Aankoop herstellen\' om uw aankoop te herstellen. Als het probleem aanhoudt, probeer dan de cache van Google Play te wissen en uw apparaat opnieuw op te starten.</string>
    <string name="upgrade_screen_title">Verkrijg SD Maid SE Pro</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maid bevat geen advertenties en verkoopt geen gebruikersgegevens. Mijn werk wordt door jou gefinancierd.</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">Voordelen van upgrade</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• App-cache en junk opschonen\n• Dubbele bestanden verwijderen\n• Foto\'s en video\'s comprimeren\n• Swipe-to-declutter voor oude bestanden\n• Eenklik opschonen via widget\n• Opschoning plannen\n• Aangepaste filters en regels\n• Opslagtrends en geschiedenis\n• Meer functies en instellingen in de app\n• Ondersteuning voor verdere ontwikkeling</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_title">Upgrade-opties</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_body">Dezelfde functies, alleen verschillende prijsmodellen.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_or">of</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_title">Jaarlijks abonnement</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body">Verlengt jaarlijks na de gratis proefperiode. Annuleer op elk moment in Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body_no_trial">Verlengt jaarlijks. Annuleer op elk moment in Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Eenmalig kopen</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_body">Eenmalige betaling, geen verlenging.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_unavailable_message">Prijzen kunnen nu niet worden geladen. Controleer Google Play en probeer het straks opnieuw.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Start gratis proefperiode van 14 dagen</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Abonneren</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Eenmalige aankoop</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">Jij bent de beste! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Herstel aankoop</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Al Pro gekocht?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Het lijkt erop dat je eerder op dit apparaat een upgrade naar Pro hebt gedaan. Herstel je aankoop om het opnieuw te ontgrendelen.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Synchronisatie via de Play Store kan enige tijd duren. Probeer opnieuw op te starten, de Google Play cache te wissen of wacht gewoon.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Meerdere accounts kunnen Google Play in verwarring brengen. Installeer de app via de website van Google Play, waardoor koppelingen met een specifiek account worden afgedwongen.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Gefeliciteerd!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Je hebt %1$s, ontgrendeld door je abonnement.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Je hebt %1$s, ontgrendeld door je eenmalige aankoop.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Eenmalige aankoop</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Je bezit de eenmalige Pro-upgrade. Pro blijft ontgrendeld op dit Google-account. Bedankt voor het ondersteunen van SD Maid ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Je Pro-abonnement is actief en ingesteld om te verlengen. Facturering wordt beheerd door Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Geef je voorkeur aan de eenmalige aankoop? Deze wordt beschikbaar zodra je abonnement niet meer is ingesteld om te verlengen. Annuleer het abonnement in Google Play om over te schakelen.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Je Pro-abonnement is actief, maar niet ingesteld om te verlengen. Pro blijft beschikbaar tot het einde van de huidige periode.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Dit abonnement staat nog steeds op vernieuwen ingesteld, hoewel je al een eenmalige upgrade hebt. Je kunt het annuleren in Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Abonnement beheren</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Dit is een afzonderlijke aankoop: het annuleert of terugbetaalt je abonnement niet. Gebruik hetzelfde Google-account voor beide.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Abonnement nog steeds actief</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Google Play meldt dat je abonnement nog steeds op vernieuwen staat ingesteld. Om de eenmalige upgrade te kopen, annuleer eerst het abonnement in Google Play en kom daarna hier terug.\n\nNet geannuleerd? Geef Google Play even de tijd en probeer het opnieuw. Zorg er ook voor dat je hetzelfde Google-account gebruikt.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Kon je abonnementsstatus niet controleren met Google Play. Probeer het zo meteen opnieuw.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Aankoop hersteld, je Pro-upgrade is actief.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Je aankoop bevestigen</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Pro is nog steeds actief. Wachten tot Google Play je aankoop opnieuw bevestigt; alle Pro-functies blijven ondertussen ontgrendeld.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Pro is nog steeds actief, maar Google Play heeft je aankoop al enige tijd niet bevestigd. Als je Pro hebt gekocht, herstel de aankoop en controleer of Google Play het account gebruikt waarmee het is gekocht. Als het abonnement is verlopen of de aankoop is terugbetaald, schakelt Pro zichzelf automatisch uit; je hoeft verder niets te doen.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_body">Herstellen vraagt Google Play om de aankopen van deze app voor het huidige account opnieuw te controleren. Het start geen nieuwe aankoop.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Ziet de status er verkeerd uit?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Als een aankoop ontbreekt of deze status er verkeerd uitziet, controleer opnieuw met Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_contact_support_action">Neem contact op met ondersteuning</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_checked_message">SD Maid heeft zojuist Google Play gecontroleerd, maar er kon geen Pro-aankoop worden bevestigd voor het account dat Google Play voor deze app gebruikt.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_contact_hint">Nog steeds vast? Neem contact op met ondersteuning via het e-mailadres waarmee je de aankoop hebt gedaan en voeg je Google Play-ordernummer toe.</string>
</resources>
