<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">Pro</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">Atualize o SD Maid SE</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">O SD Maid SE Pro oferece melhores resultados, mais recursos e opções para usuários avançados.</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">Atualizar</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">O Google Play está indisponível</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">O SD Maid não pode se conectar ao Google Play. O Google Play está instalado e atualizado? Sua Conta Google está conectada? Tente limpar o cache do aplicativo Google Play e reiniciar o seu dispositivo.</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Problema do Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Houve um problema com o Google Play. Por favor, tente novamente mais tarde ou reinicie o seu dispositivo.\n\nDetalhes: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">Erro do Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">Ocorreu um erro interno do Google Play. Por favor, tente o seguinte:\n\n• Reinicie o seu dispositivo\n• Limpe o cache da Google Play Store\n• Tente novamente mais tarde</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">Erro de conexão</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">Não foi possível conectar ao Google Play. Verifique sua conexão com a internet e tente novamente.</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">Já adquirido</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">Use a opção \"Restaurar a compra\" para restaurar sua compra. Se o problema persistir, tente limpar o cache do Google Play e reiniciar o seu dispositivo.</string>
    <string name="upgrade_screen_title">Obtenha o SD Maid SE Pro</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">O SD Maid não tem anúncios e não vende dados de usuários. Meu trabalho é financiado por você ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">Benefícios da atualização</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• Limpeza de cache de apps e lixo\n• Remoção de arquivos duplicados\n• Compressão de fotos e vídeos\n• Deslizar para descartar arquivos antigos\n• Limpeza em um toque via widget\n• Agendamento de limpeza\n• Filtros e regras personalizadas\n• Tendências de armazenamento e histórico\n• Mais recursos e controles em todo o app\n• Apoie o desenvolvimento contínuo</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_title">Opções de upgrade</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_body">Os mesmos recursos, apenas modelos de preço diferentes.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_or">ou</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_title">Assinatura anual</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body">Renova anualmente após o período de avaliação gratuita. Cancele a qualquer momento no Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body_no_trial">Renova anualmente. Cancele a qualquer momento no Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Comprar uma vez</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_body">Um pagamento, sem renovações.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_unavailable_message">Os preços não puderam ser carregados no momento. Verifique o Google Play e tente novamente em breve.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Iniciar teste gratuito de 14 dias</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Se inscrever</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Compra de uma só vez</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">Você é o melhor! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Restaurar a compra</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Já comprou Pro?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Parece que você já atualizou para Pro neste dispositivo antes. Restaure sua compra para desbloqueá-lo novamente.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">A sincronização da Play Store pode demorar bastante. Tente reiniciar, limpar o cache do Google Play ou simplesmente aguarde.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Múltiplas contas podem confundir o Google Play. Instale o aplicativo através do site do Google Play, que força a associação com uma conta específica.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Parabéns!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Você tem %1$s, desbloqueado por sua assinatura.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Você tem %1$s, desbloqueado por sua compra única.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Compra única</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Você possui a atualização Pro única. Pro permanece desbloqueado nesta conta do Google. Obrigado por apoiar o SD Maid ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Sua assinatura Pro está ativa e definida para renovar. O faturamento é gerenciado pelo Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Prefere a compra única? Fica disponível quando sua assinatura não está mais configurada para renovar. Cancele a assinatura no Google Play para mudar.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Sua assinatura Pro está ativa, mas não configurada para renovar. Pro permanece disponível até o final do período atual.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Esta assinatura ainda está configurada para renovar, embora você já possua a atualização única. Você pode cancelá-la no Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Gerenciar assinatura</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Esta é uma compra separada: não cancela nem reembolsa sua assinatura. Use a mesma conta do Google para ambas.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Assinatura ainda ativa</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Google Play informa que sua assinatura ainda está configurada para renovar. Para comprar a atualização única, cancele a assinatura no Google Play primeiro e depois volte aqui.\n\nAcabou de cancelar? Dê ao Google Play um momento e tente novamente. Certifique-se também de que está usando a mesma conta do Google.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Não foi possível verificar o status da sua assinatura no Google Play. Tente novamente em um momento.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Compra restaurada, sua atualização Pro está ativa.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Confirmando sua compra</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Pro ainda está ativo. Aguardando que o Google Play confirme novamente sua compra, todos os recursos Pro permanecem desbloqueados neste meio tempo.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Pro ainda está ativo, mas o Google Play não confirmou sua compra há um tempo. Se você comprou Pro, restaure a compra e verifique se o Google Play está usando a conta que a comprou. Se a assinatura acabou ou a compra foi reembolsada, Pro se desativará automaticamente, não há nada mais a fazer.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_body">Restaurar pede ao Google Play para verificar novamente as compras deste aplicativo da conta atual. Não inicia uma nova compra.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">O status parece incorreto?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Se uma compra está faltando ou esse status parece incorreto, verifique novamente com o Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_contact_support_action">Contate o suporte</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_checked_message">SD Maid acabou de verificar o Google Play, mas nenhuma compra Pro pôde ser confirmada para a conta que o Google Play está usando para este app.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_contact_hint">Ainda com problemas? Entre em contato com o suporte usando o email que fez a compra e inclua seu número de pedido do Google Play.</string>
</resources>
