<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">Pro</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">Оновити SD Maid SE</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">SD Maid SE Pro пропонує кращі результати, більше функцій та опцій для досвідчених користувачів.</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">Оновлення</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">Google Play недоступний</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">SD Maid не може підключитися до Google Play. Чи встановлено та оновлено Google Play? Ви ввійшли до свого облікового запису Google? Спробуйте очистити кеш додатку Google Play і перезавантажити пристрій.</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Проблема з Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Виникла проблема з Google Play. Будь ласка, спробуйте пізніше або перезавантажте пристрій.\n\nДеталі: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">Помилка Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">Сталася внутрішня помилка Google Play. Спробуйте виконати наступні дії:\n\n• Перезапустіть пристрій\n• Очистіть кеш Google Play Store\n• Спробуйте пізніше</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">Помилка підключення</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">Неможливо підключитися до Google Play. Перевірте підключення до Інтернету та спробуйте ще раз.</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">Вже придбано</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">Скористайтеся опцією «Відновити покупку», щоб відновити свою покупку. Якщо проблема не зникає, спробуйте очистити кеш Google Play і перезавантажити пристрій.</string>
    <string name="upgrade_screen_title">Отримати SD Maid SE Pro</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maid не має реклами та не продає дані користувачів. Моя робота фінансується вами ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">Переваги оновлення</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• Очищення кешу додатків та сміття\n• Видалення дублікатів файлів\n• Стиснення фото та відео\n• Свайп для видалення старих файлів\n• Одноразове очищення через віджет\n• Планування очищення\n• Користувацькі фільтри та правила\n• Тренди сховища та історія\n• Більше функцій та налаштувань в додатку\n• Підтримка подальшого розвитку</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_title">Варіанти оновлення</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_body">Такі ж функції, просто різні моделі ціноутворення.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_or">або</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_title">Річна підписка</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body">Поновлюється щорічно після безплатного пробного періоду. Ви можете скасувати в будь-який час у Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body_no_trial">Поновлюється щорічно. Ви можете скасувати в будь-який час у Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Купити один раз</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_body">Один платіж, без поновлень.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_unavailable_message">Ціни зараз не вдалося завантажити. Перевірте Google Play і спробуйте ще раз через деякий час.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Розпочати безкоштовний 14-денний пробний період</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Підписатися</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Одноразова покупка</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">Ви найкращі! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Відновити покупку</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Вже купили Pro?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Виглядає на те, що ви раніше оновилися до Pro на цьому пристрої. Відновіть покупку, щоб розблокувати її знову.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Синхронізація Play Store може зайняти деякий час. Спробуйте перезавантажити, очистити кеш Google Play або просто почекати.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Кілька облікових записів можуть заплутати Google Play. Встановлюйте програму через вебсайт Google Play, який примушує асоціювати її з певним обліковим записом.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Вітаємо!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">У вас є %1$s, розблоковано вашою підпискою.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">У вас є %1$s, розблокована за допомогою одноразової покупки.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Одноразова покупка</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Ви володієте одноразовим оновленням Pro. Pro залишається розблокованим на цьому обліковому записі Google. Дякуємо за підтримку SD Maid ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Ваша підписка Pro активна та встановлена на автоматичне поновлення. Розрахунки управляються Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Надаєте перевагу одноразовій покупці? Вона стає доступною, як тільки ваша підписка більше не буде встановлена на поновлення. Скасуйте підписку в Google Play, щоб перейти.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Ваша підписка Pro активна, але не встановлена на автоматичне поновлення. Pro залишається доступним до закінчення поточного періоду.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Ця підписка все ще встановлена на поновлення, хоча ви вже володієте одноразовим оновленням. Ви можете скасувати її в Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Керувати підпискою</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Це окрема покупка: вона не скасовує та не повертає гроші за вашу підписку. Використовуйте один і той самий обліковий запис Google для обох.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Підписка все ще активна</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Google Play повідомляє, що ваша підписка все ще встановлена на поновлення. Щоб купити одноразове оновлення, спочатку скасуйте підписку в Google Play, а потім повертайтеся сюди.\n\nТільки що скасували? Дайте Google Play хвилину і спробуйте знову. Також переконайтесь, що ви використовуєте один і той самий обліковий запис Google.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Не вдалося перевірити ваш статус підписки в Google Play. Будь ласка, спробуйте ще раз за хвилину.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Покупку відновлено, ваше Pro активне.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Підтвердження покупки</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Pro залишається активним. Очікуємо на повторне підтвердження вашої покупки від Google Play, всі функції Pro залишаються розблокованими тим часом.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Pro залишається активним, але Google Play давно не підтверджував вашу покупку. Якщо ви придбали Pro, відновіть покупку та перевірте, що Google Play використовує обліковий запис, яким було здійснено покупку. Якщо підписка закінчилася або кошти були повернені, Pro вимкнеться автоматично, нічого більше не потрібно робити.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_body">Відновлення просить Google Play повторно перевірити покупки цього додатку для поточного облікового запису. Це не розпочинає нову покупку.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Статус виглядає неправильно?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Якщо покупка відсутня або цей статус виглядає неправильно, перевірте її повторно в Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_contact_support_action">Зв\'яжіться з підтримкою</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_checked_message">SD Maid щойно перевірив Google Play, але не вдалося підтвердити жодної покупки Pro для облікового запису, який Google Play використовує для цієї програми.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_contact_hint">Все ще застрягли? Зв\'яжіться з підтримкою з електронної пошти, на яку було здійснено покупку, і вкажіть номер замовлення Google Play.</string>
</resources>
