<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">Pro</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">SD Maid SE کو اپ گریڈ کریں</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">SD Maid SE Pro بہتر نتائج، زیادہ خصوصیات اور طاقتور صارفین کے لیے اختیارات پیش کرتا ہے۔</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">اپ گریڈ</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">Google Play دستیاب نہیں ہے</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">SD Maid Google Play سے رابطہ نہیں کر سکتا۔ کیا Google Play انسٹال اور اپ ڈیٹ ہے؟ کیا آپ کا Google اکاؤنٹ لاگ ان ہے؟ Google Play ایپ کی کیش صاف کرنے اور اپنا ڈیوائس ری بوٹ کرنے کی کوشش کریں۔</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Google Play کا مسئلہ</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Google Play میں ایک مسئلہ تھا۔ براہ کرم بعد میں دوبارہ کوشش کریں یا اپنا آلہ دوبارہ شروع کریں۔\n\nتفصیلات: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">Google Play کی خرابی</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">Google Play کی اندرونی خرابی واقع ہوئی۔ براہ کرم درج ذیل آزمائیں:\n\n• اپنا آلہ دوبارہ شروع کریں\n• Google Play Store کیش صاف کریں\n• بعد میں دوبارہ کوشش کریں</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">کنکشن کی خرابی</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">Google Play سے منسلک ہونے سے قاصر۔ براہ کرم اپنا انٹرنیٹ کنکشن چیک کریں اور دوبارہ کوشش کریں۔</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">پہلے سے خریدا ہوا</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">اپنی خریداری بحال کرنے کے لیے \"خریداری بحال کریں\" کا اختیار استعمال کریں۔ اگر مسئلہ برقرار رہے تو Google Play کیش صاف کرنے اور اپنا آلہ دوبارہ شروع کرنے کی کوشش کریں۔</string>
    <string name="upgrade_screen_title">SD Maid SE Pro حاصل کریں</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maid میں کوئی اشتہارات نہیں ہیں اور صارف کا ڈیٹا نہیں بیچتا۔ میرا کام آپ کی طرف سے مالی اعانت فراہم کیا جاتا ہے ❤️۔</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">اپ گریڈ کے فوائد</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• ایپ کیش اور فالتو فائلوں کی صفائی\n• ڈپلیکیٹ فائلوں کو ہٹانا\n• فوٹو اور ویڈیو کمپریشن\n• پرانی فائلوں کو صاف کرنے کے لیے سوائپ کریں\n• ویجٹ کے ذریعے ایک ٹیپ سے صفائی\n• صفائی کی شیڈولنگ\n• اپنی مرضی کے فلٹرز اور قوانین\n• سٹوریج کے رجحانات اور ہسٹری\n• ایپ میں مزید خصوصیات اور کنٹرولز\n• مسلسل ترقی کی معاونت</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_title">اپ گریڈ کے اختیارات</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_body">ایک جیسی خصوصیات، صرف مختلف قیمت کے نمونے۔</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_or">یا</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_title">سالانہ رکنیت</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body">مفت ٹرائل کے بعد سالانہ تجدید ہوتی ہے۔ Google Play میں کسی بھی وقت منسوخ کریں۔</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body_no_trial">سالانہ تجدید ہوتی ہے۔ Google Play میں کسی بھی وقت منسوخ کریں۔</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">ایک بار خریدیں</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_body">ایک بار ادائیگی، کوئی تجدید نہیں۔</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_unavailable_message">قیمتیں فی الوقت لوڈ نہیں ہو سکیں۔ Google Play کو چیک کریں اور کچھ دیر میں دوبارہ کوشش کریں۔</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">14 دن کی مفت آزمائش شروع کریں</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">سبسکرائب کریں</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">ایک بار کی خریداری</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">آپ بہترین ہیں! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">خریداری بحال کریں</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">پہلے سے Pro خریدا؟</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">یہ لگتا ہے کہ آپ نے اس ڈیوائس پر پہلے Pro میں اپ گریڈ کیا تھا۔ اسے دوبارہ آن لاک کرنے کے لیے اپنی خریداری بحال کریں۔</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Play Store سنک میں وقت لگ سکتا ہے۔ ری بوٹ کرنے، Google Play کیش صاف کرنے یا صرف انتظار کرنے کی کوشش کریں۔</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">متعدد اکاؤنٹس Google Play کو الجھا سکتے ہیں۔ Google Play ویب سائٹ کے ذریعے ایپ انسٹال کریں، جو مخصوص اکاؤنٹ کے ساتھ ایسوسیئیشن کو مجبور کرتا ہے۔</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">مبارک ہو!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">آپ کے پاس %1$s ہے، آپ کی رکنیت کے ذریعے آن لاک کیا گیا۔</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">آپ کے پاس %1$s ہے، آپ کی ایک بار کی خریداری کے ذریعے آن لاک کیا گیا۔</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">ایک بار کی خریداری</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">آپ ایک بار کے Pro اپ گریڈ کے مالک ہیں۔ Pro اس Google اکاؤنٹ پر آن لاک رہے گا۔ SD Maid کی معاونت کے لیے شکریہ ❤️۔</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">آپ کی Pro رکنیت فعال ہے اور تجدید کے لیے سیٹ ہے۔ Google Play بل کا انتظام کرتا ہے۔</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">کیا آپ ایک بار کی خریداری کو ترجیح دیتے ہیں؟ یہ دستیاب ہو جاتا ہے جب آپ کی رکنیت تجدید کے لیے سیٹ نہ ہو۔ سوئٹچ کرنے کے لیے Google Play میں رکنیت منسوخ کریں۔</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">آپ کی Pro رکنیت فعال ہے، لیکن تجدید کے لیے سیٹ نہیں ہے۔ Pro موجودہ مدت ختم ہونے تک دستیاب رہے گا۔</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">یہ رکنیت ابھی تجدید کے لیے سیٹ ہے، اگرچہ آپ پہلے سے ایک بار کی اپ گریڈ رکھتے ہیں۔ آپ اسے Google Play میں منسوخ کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">رکنیت کا انتظام کریں</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">یہ ایک الگ خریداری ہے: یہ آپ کی رکنیت کو منسوخ یا واپس نہیں کرتی۔ دونوں کے لیے ایک ہی Google اکاؤنٹ استعمال کریں۔</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">رکنیت ابھی فعال ہے</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Google Play رپورٹ کرتا ہے کہ آپ کی رکنیت ابھی تجدید کے لیے سیٹ ہے۔ ایک بار کی اپ گریڈ خریدنے کے لیے، پہلے Google Play میں رکنیت منسوخ کریں، پھر یہاں واپس آئیں۔\n\nابھی منسوخ کیا؟ Google Play کو ایک لمحہ دیں اور دوبارہ کوشش کریں۔ یہ بھی یقینی بنائیں کہ آپ ایک ہی Google اکاؤنٹ استعمال کر رہے ہیں۔</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Google Play کے ساتھ آپ کی رکنیت کی حالت چیک نہیں کی جا سکی۔ براہ کرم کچھ دیر میں دوبارہ کوشش کریں۔</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">خریداری بحال کی گئی، آپ کی Pro اپ گریڈ فعال ہے۔</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">آپ کی خریداری کی تصدیق کر رہے ہیں</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Pro ابھی فعال ہے۔ Google Play کے ذریعے آپ کی خریداری کی دوبارہ تصدیق کا انتظار کر رہے ہیں، تمام Pro خصوصیات اس دوران کھلی رہتی ہیں۔</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Pro ابھی فعال ہے، لیکن Google Play نے کچھ عرصے سے آپ کی خریداری کی تصدیق نہیں کی۔ اگر آپ نے Pro خریدا ہے، تو خریداری بحال کریں اور چیک کریں کہ Google Play اس اکاؤنٹ کو استعمال کرتا ہے جس نے اسے خریدا۔ اگر رکنیت ختم ہو گئی یا خریداری کی واپسی ہو گئی، تو Pro خود بخود بند ہو جائے گا، کوئی اور کام نہیں کرنا۔</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_body">دوبارہ بحالی Google Play سے اس ایپ کی خریداریوں کو موجودہ اکاؤنٹ کے لیے دوبارہ چیک کرنے کو کہتی ہے۔ یہ نئی خریداری شروع نہیں کرتا۔</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">حالت غلط لگ رہی ہے؟</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">اگر کوئی خریداری غائب ہے یا یہ حالت غلط لگ رہی ہے، Google Play کے ساتھ دوبارہ چیک کریں۔</string>
    <string name="upgrade_screen_contact_support_action">سپورٹ سے رابطہ کریں</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_checked_message">SD Maid نے ابھی Google Play کو چیک کیا، لیکن اس اکاؤنٹ کے لیے Pro خریداری تصدیق نہیں ہو سکی جو Google Play اس ایپ کے لیے استعمال کر رہا ہے۔</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_contact_hint">ابھی بھی پھنسے ہوئے ہیں؟ اس ای میل سے سپورٹ سے رابطہ کریں جس نے خریداری کی تھی اور اپنا Google Play آرڈر نمبر شامل کریں۔</string>
</resources>
