<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">Pro</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">Обновление SD Maid SE</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">SD Maid Pro предлагает лучшие результаты, больше функций и опций для удобства пользователей.</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">Обновить</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">Google Play недоступен</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">SD Maid не может подключиться к Google Play. Проверьте, установлен ли Google Play и обновлен ли до последней версии? Выполнен ли вход с Вашей учетной записью Google? Попробуйте очистить кэш Google Play и перезагрузить устройство.</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Проблема с Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Возникла проблема с Google Play. Пожалуйста, повторите попытку позже или перезагрузите устройство.\n\nПодробности: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">Ошибка Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">Произошла внутренняя ошибка Google Play. Пожалуйста, попробуйте следующее:\n\n• Перезапустите устройство\n• Очистите кэш Google Play Store\n• Повторите попытку позже</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">Ошибка соединения</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">Не удалось подключиться к Google Play. Пожалуйста, проверьте подключение к интернету и повторите попытку.</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">Уже приобретено</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">Используйте опцию \"Восстановить покупку\" для восстановления. Если проблема не устранена, попробуйте очистить кэш Google Play и перезагрузить устройство.</string>
    <string name="upgrade_screen_title">Получить SD Maid SE Pro</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maid не содержит рекламы и не продает данные пользователей. Моя работа финансируется Вами ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">Преимущества обновления</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• Очистка кэша приложений и мусора\n• Удаление дублирующихся файлов\n• Сжатие фотографий и видео\n• Удаление старых файлов свайпом\n• Очистка одним касанием через виджет\n• Планирование очистки\n• Пользовательские фильтры и правила\n• Тренды и история хранилища\n• Больше функций и элементов управления по всему приложению\n• Поддержка развития приложения</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_title">Варианты обновления</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_body">Те же функции, просто разные модели ценообразования.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_or">или</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_title">Годовая подписка</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body">Возобновляется ежегодно после пробного периода. Отменить можно в любой момент в Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body_no_trial">Возобновляется ежегодно. Отменить можно в любой момент в Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Одноразовая покупка</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_body">Одноразовый платеж без возобновлений.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_unavailable_message">Не удалось загрузить цены. Проверьте Google Play и повторите попытку через некоторое время.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Начать бесплатный 14-дневный период</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Подписаться</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Единовременная покупка</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">Вы лучший! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Восстановить покупку</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Уже купили Pro?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Похоже, что Вы уже обновились до Pro на этом устройстве. Восстановите свою покупку, чтобы разблокировать его снова.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Синхронизация Play Store может занять некоторое время. Попробуйте перезагрузиться, очистить кэш Google Play или просто подождать.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Множественные аккаунты могут путать Google Play. Установите приложение через веб-сайт Google Play, который определяет связь с определенной учетной записью.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Поздравляем!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">У Вас есть %1$s, разблокировано Вашей подпиской.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">У Вас есть %1$s, разблокировано Вашей единовременной покупкой.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Единовременная покупка</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Вы владеете единовременным обновлением Pro. Pro остается разблокирован на этом аккаунте Google. Спасибо за поддержку SD Maid ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Ваша подписка Pro активна и будет продлена. Платежи управляются Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Предпочитаете единовременную покупку? Она становится доступной, когда Ваша подписка больше не будет продлеваться. Отмените подписку в Google Play, чтобы переключиться.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Ваша подписка Pro активна, но продление не включено. Pro остается доступен до конца текущего периода.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Эта подписка всё ещё будет продлеваться, хотя Вы уже владеете единовременным обновлением. Вы можете отменить её в Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Управлять подпиской</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Это отдельная покупка: она не отменяет и не возвращает средства за Вашу подписку. Используйте один и тот же аккаунт Google для обеих.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Подписка всё ещё активна</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Google Play сообщает, что Ваша подписка по-прежнему установлена на автоматическое продление. Чтобы совершить единовременную покупку, сначала отмените подписку в Google Play, а затем вернитесь сюда.\n\nТолько что отменили? Дайте Google Play немного времени и попробуйте снова. Также убедитесь, что Вы используете один и тот же аккаунт Google.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Не удалось проверить статус подписки в Google Play. Пожалуйста, попробуйте ещё раз через некоторое время.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Покупка восстановлена, Ваше обновление Pro активно.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Подтверждение покупки</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Pro по-прежнему активен. Ожидаем повторного подтверждения покупки в Google Play, все функции Pro остаются разблокированы.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Pro по-прежнему активен, но Google Play не подтвердил Вашу покупку. Если Вы купили Pro, восстановите покупку и убедитесь, что Google Play использует аккаунт, который её купил. Если подписка закончилась, или покупка была возвращена, Pro отключится автоматически, больше ничего делать не нужно.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_body">Восстановление просит Google Play повторно проверить покупки этого приложения для текущего аккаунта. Это не запускает новую покупку.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Статус выглядит неправильно?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Если покупка отсутствует или этот статус выглядит неправильно, перепроверьте в Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_contact_support_action">Связаться с поддержкой</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_checked_message">SD Maid только что проверил Google Play, но для аккаунта, используемого этим приложением, не удалось подтвердить покупку Pro.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_contact_hint">Всё ещё не получается? Свяжитесь с поддержкой с адреса электронной почты, который произвёл покупку, и укажите номер заказа Google Play.</string>
</resources>
