<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">Pro</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">Päivitä SD Maid SE</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">SD Maid SE Pro tarjoaa parempia tuloksia, enemmän ominaisuuksia ja vaihtoehtoja tehokäyttäjille.</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">Päivitä</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">Google Play ei ole käytettävissä</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">SD Maid ei voi yhdistää Google Playhin. Onko Google Play asennettu ja ajan tasalla? Onko Google-tilisi kirjautunut sisään? Kokeile tyhjentää Google Play -sovelluksen välimuisti ja käynnistä laitteesi uudelleen.</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Google Play -vika</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Google Playssa oli ongelma. Yritäthän myöhemmin uudelleen tai käynnistäthän laite uudelleen.\n\nYksityiskohdat: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">Google Play -virhe</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">Tapahtui sisäinen Google Play -virhe. Kokeile seuraavaa:\n\n• Käynnistä laitteesi uudelleen\n• Tyhjennä Google Play Kaupan välimuisti\n• Yritä myöhemmin uudelleen</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">Yhteysvirhe</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">Google Playhin ei voida yhdistää. Tarkista internetyhteytesi ja yritä uudelleen.</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">Jo ostettu</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">Käytä \"Palauta ostos\" -vaihtoehtoa palauttaaksesi ostoksesi. Jos ongelma jatkuu, kokeile tyhjentää Google Play -välimuisti ja käynnistää laitteesi uudelleen.</string>
    <string name="upgrade_screen_title">Hanki SD Maid SE Pro</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maidissa ei ole mainoksia eikä se myy käyttäjätietoja. Työni rahoitetaan sinun toimestasi ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">Päivityksen edut</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• Sovellusvälimuistin ja roskatiedostojen puhdistus\n• Kaksoiskappaleiden poistaminen\n• Kuvien ja videoiden pakkaaminen\n• Pyyhkäisy vanhoille tiedostoille\n• Yhden painalluksen puhdistus widgetin kautta\n• Puhdistuksen ajoittaminen\n• Mukautetut suodattimet ja säännöt\n• Tallennustilan trendit ja historia\n• Lisää ominaisuuksia ja hallintavaihtoehtoja sovelluksessa\n• Jatketun kehityksen tukeminen</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_title">Päivitysvaihtoehdot</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_body">Samat ominaisuudet, vain erilaiset hinnoittelumallit.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_or">tai</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_title">Vuosittainen tilaus</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body">Uusitaan vuosittain ilmaisen kokeiluversion jälkeen. Voit peruuttaa milloin tahansa Google Playssa.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body_no_trial">Uusitaan vuosittain. Voit peruuttaa milloin tahansa Google Playssa.</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Osta kerran</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_body">Yksi maksu, ei uusintoja.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_unavailable_message">Hintoja ei voitu ladata juuri nyt. Tarkista Google Play ja yritä uudelleen hetken kuluttua.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Aloita ilmainen 14 päivän kokeilu</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Tilaa</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Kertaostos</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">Olet paras! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Palauta ostos</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Oletko jo ostanut Pro-version?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Näyttää siltä, että olet päivittänyt Pro-versioon tällä laitteella aikaisemmin. Palauta ostoksesi avataksesi sen uudelleen.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Play Store -synkronointi voi kestää. Kokeile uudelleenkäynnistystä, Google Play -välimuistin tyhjentämistä tai vain odottamista.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Useat tilit voivat hämmentää Google Playta. Asenna sovellus Google Play -verkkosivuston kautta, joka pakottaa yhteydet tiettyyn tiliin.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Onnittelut!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Sinulla on %1$s, joka on avattu tilauksellasi.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Sinulla on %1$s, joka on avattu kertaostoksella.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Kertaostos</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Omistat kertaostoksen Pro-päivityksen. Pro pysyy avattuna tällä Google-tilillä. Kiitos SD Maidin tukemisesta ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Pro-tilauksesi on aktiivinen ja määritetty uusimaan. Laskutusta hallinnoi Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Haluatko mieluummin kertaostoksen? Se tulee saataville, kun tilaustasi ei enää uusita. Peruuta tilaus Google Playssa vaihtaaksesi.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Pro-tilauksesi on aktiivinen, mutta sitä ei uusita. Pro pysyy saatavilla, kunnes nykyinen jakso päättyy.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Tämä tilaus on edelleen asetettu uusiutumaan, vaikka sinulla on jo kertaluonteinen päivitys. Voit peruuttaa sen Google Playssa.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Hallitse tilausta</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Tämä on erillinen osto: se ei peruuta tai palauta tilaustasi. Käytä samaa Google-tiliä molempiin.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Tilaus on edelleen aktiivinen</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Google Play ilmoittaa, että tilauksesi on edelleen asetettu uusiutumaan. Osta kertaluonteinen päivitys peruuttamalla ensin tilaus Google Playssa ja palaa sitten tähän.\n\nJuuri peruuttanut? Anna Google Playlle hetki aikaa ja yritä uudelleen. Varmista myös, että käytät samaa Google-tiliä.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Tilauksesi tilan tarkistaminen Google Playssa epäonnistui. Yritä uudelleen hetken kuluttua.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Osto palautettu, Pro-päivitys on aktiivinen.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Vahvistetaan ostoasi</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Pro on edelleen aktiivinen. Odotetaan Google Playn vahvistusta ostokselle, kaikki Pro-ominaisuudet pysyvät käytettävissä sillä välin.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Pro on edelleen aktiivinen, mutta Google Play ei ole vahvistanut ostoasi jonkin aikaa. Jos ostit Pron, palauta osto ja varmista, että Google Play käyttää tiliä, joka osti sen. Jos tilaus päättyi tai osto palautettiin, Pro sammuu itsestään eikä muuta tarvitse tehdä.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_body">Palautus pyytää Google Playta tarkistamaan tämän sovelluksen ostokset nykyiselle tilille. Se ei käynnistä uutta ostoa.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Tila näyttää väärältä?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Jos osto puuttuu tai tämä tila näyttää virheelliseltä, tarkista uudelleen Google Playssa.</string>
    <string name="upgrade_screen_contact_support_action">Ota yhteyttä tukeen</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_checked_message">SD Maid juuri tarkisti Google Playta, mutta Pro-ostoa ei voitu vahvistaa tilille, jota Google Play käyttää tälle sovellukselle.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_contact_hint">Oletko edelleen jumissa? Ota yhteyttä tukeen sähköpostista, joka teki ostoksen, ja liitä mukaan Google Play -tilausnumerosi.</string>
</resources>
