<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">Pro</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">Uppfæra SD Maid SE</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">SD Maid SE Pro býður betri niðurstöður, fleiri eiginleika og valkosti fyrir vanareynda notendur.</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">Uppfæra</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">Google Play er ekki tiltækt</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">SD Maid getur ekki tengst Google Play. Er Google Play uppsett og uppfært? Er Google reikningurinn þinn skráður inn? Reyndu að hreinsa skyndiminni Google Play appsins og endurræstu tækið þitt.</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Google Play vandamál</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Vandamál kom upp með Google Play. Reyndu aftur síðar eða endurræstu tækið þitt.\n\nNánari upplýsingar: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">Google Play villa</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">Innri Google Play villa kom upp. Reyndu eftirfarandi:\n\n• Endurræstu tækið þitt\n• Hreinsaðu skyndiminni Google Play Store\n• Reyndu aftur síðar</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">Tengingarvilla</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">Ekki er hægt að tengjast Google Play. Athugaðu nettenginguna þína og reyndu aftur.</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">Þegar keypt</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">Notaðu \"Endurheimta kaup\" valkostinn til að endurheimta kaupin þín. Ef vandamálið er viðvarandi, reyndu að hreinsa Google Play skyndiminni og endurræsa tækið þitt.</string>
    <string name="upgrade_screen_title">Fáðu SD Maid SE Pro</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maid hefur engar auglýsingar og selur ekki notendagögn. Vinna mín er fjármögnuð af þér ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">Kostir uppfærslu</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• App skyndiminni og rusli hreinsun\n• Fjarlæging tvítekinna skráa\n• Þjöppun mynda og myndbanda\n• Stroka gömul skrá til hreinsunar\n• Ein-snerting hreinsun með græjutæki\n• Hreinsunar áætlun\n• Sérstilltar síur og reglur\n• Geymslu þróun og ferill\n• Fleiri eiginleikar og stýringar um alla forritið\n• Stuðningur við áframhaldandi þróun</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_title">Uppfærslu valkostir</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_body">Sömu eiginleikar, bara mismunandi verðlagning.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_or">eða</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_title">Árleg áskrift</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body">Endurnýjast árlega eftir ókeypis prófun. Hægt er að hætta á hverjum tíma í Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body_no_trial">Endurnýjast árlega. Hægt er að hætta á hverjum tíma í Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Kaupa einu sinni</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_body">Ein greiðsla, engar endurnýjanir.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_unavailable_message">Ekki var hægt að hlaða verðum núna. Athugaðu Google Play og reyndu aftur eftir stund.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Byrja ókeypis 14 daga prufu</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Gerast áskrifandi</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Einskiptiskaup</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">Þú ert bestur! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Endurheimta kaup</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Hefurðu þegar keypt Pro?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Það virðist sem þú hafir uppfært í Pro á þessu tæki áður. Endurheimtu kaupin þín til að opna það aftur.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Play Store samstilling getur tekið tíma. Reyndu að endurræsa, hreinsa Google Play skyndiminni eða bara bíða.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Margir reikningar geta ruglað Google Play. Settu upp forritið í gegnum Google Play vefsíðuna, sem neyðir tengsl við ákveðinn reikning.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Til hamingju!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Þú ert með %1$s, opnað með þinni áskrift.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Þú ert með %1$s, opnað með þinni einskiptiskaupum.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Einskiptiskaup</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Þú átt einskiptis Pro uppfærslu. Pro helst opnað á þessum Google reikningi. Takk fyrir að styðja SD Maid ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Þín Pro áskrift er virk og sett á endurnýjun. Innheimta er afgreidd af Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Finnst þér betri einskiptiskaup? Það verður aðgengilegt þegar áskriftin þín er ekki lengur sett á endurnýjun. Hættu við áskriftina í Google Play til að skipta.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Þín Pro áskrift er virk, en ekki sett á endurnýjun. Pro helst aðgengilegt þar til núverandi tímabil lýkur.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Þessi áskrift er ennþá sett til endurnýjunar þó þú eigir þegar einskiptis endurbótina. Þú getur sagt henni upp í Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Stjórna áskrift</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Þetta er aðskilin kaup: það hættir ekki né endurgreiðir áskriftina þína. Notaðu sama Google reikning fyrir hvort tveggja.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Áskrift ennþá virk</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Google Play tilkynnir að áskriftin þín sé ennþá sett til endurnýjunar. Til að kaupa einskiptis endurbótina, hættu áskriftinni í Google Play fyrst, komdu síðan aftur hingað.\n\nErtu búin að segja henni upp? Gefðu Google Play stund og reyndu aftur. Gakktu líka úr skugga um að þú notir sama Google reikning.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Gat ekki athugað stöðu áskriftarinnar þinnar með Google Play. Reyndu aftur eftir stund.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Kaup endurheimt, Pro endurbótin þín er virk.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Staðfesting kaupsins</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Pro er ennþá virk. Bið eftir að Google Play staðfesti kaupin þín aftur, allir Pro eiginleikar halda áfram að vera ólokaðir á meðan.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Pro er ennþá virk, en Google Play hefur ekki staðfest kaupin þín um nokkra stund. Ef þú keyptir Pro, endurheimt kaupin og athugaðu að Google Play noti sama reikninginn. Ef áskriftin endar eða kaupin eru endurgreidd, Pro slökkar af sjálfu sér, ekkert annað er til gera.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_body">Endurheimting biður Google Play um að endurathuga kaup á þessari forrit fyrir núverandi reikning. Það hefur ekki í för með sér nýtt kaup.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Staða lítur röng út?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Ef kaup vantar eða þessi staða lítur röng út, athugaðu með Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_contact_support_action">Hafðu samband við stuðning</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_checked_message">SD Maid athugaði nýlega á Google Play, en engin Pro kaup gátu verið staðfest fyrir þann reikning sem Google Play notar fyrir þessa forrit.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_contact_hint">Ennþá fest? Hafðu samband við stuðning með tölvupóstfanginu sem gerði kaupin og fylgðu með pöntunnúmeri Google Play þínu.</string>
</resources>
