<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">Pro</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">Tingkatkan SD Maid SE</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">SD Maid SE Pro menawarkan hasil yang lebih baik, lebih banyak fitur dan opsi untuk pengguna tingkat lanjut.</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">Tingkatkan</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">Google Play tidak tersedia</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">SD Maid tidak dapat terhubung ke Google Play. Apakah Google Play sudah terpasang dan diperbarui? Apakah Akun Google Anda sudah masuk? Coba hapus cache aplikasi Google Play dan mulai ulang perangkat Anda.</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Masalah Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Terjadi masalah dengan Google Play. Silakan coba lagi nanti atau mulai ulang perangkat Anda.\n\nRincian: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">Kesalahan Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">Terjadi kesalahan internal Google Play. Silakan coba langkah berikut:\n\n• Mulai ulang perangkat Anda\n• Hapus cache Google Play Store\n• Coba lagi nanti</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">Kesalahan koneksi</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">Tidak dapat terhubung ke Google Play. Silakan periksa koneksi internet Anda dan coba lagi.</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">Sudah dibeli</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">Gunakan opsi \"Pulihkan pembelian\" untuk memulihkan pembelian Anda. Jika masalah berlanjut, coba hapus cache Google Play dan mulai ulang perangkat Anda.</string>
    <string name="upgrade_screen_title">Dapatkan SD Maid SE Pro</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maid tidak menampilkan iklan dan tidak menjual data pengguna. Pekerjaan saya dibiayai oleh Anda ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">Manfaat upgrade</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• Pembersihan cache aplikasi dan file sampah\n• Penghapusan file duplikat\n• Kompresi foto dan video\n• Geser untuk menghilangkan file lama\n• Pembersihan satu ketukan melalui widget\n• Penjadwalan pembersihan\n• Filter dan aturan kustom\n• Tren dan riwayat penyimpanan\n• Lebih banyak fitur dan kontrol di seluruh aplikasi\n• Dukungan pengembangan berkelanjutan</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_title">Opsi peningkatan</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_body">Fitur yang sama, hanya model harga yang berbeda.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_or">atau</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_title">Langganan tahunan</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body">Diperbarui setiap tahun setelah masa uji coba gratis. Batalkan kapan saja di Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body_no_trial">Diperbarui setiap tahun. Batalkan kapan saja di Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Beli sekali</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_body">Satu kali bayar, tanpa perpanjangan.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_unavailable_message">Harga tidak dapat dimuat sekarang. Periksa Google Play dan coba lagi dalam beberapa saat.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Mulai coba gratis 14 hari</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Berlangganan</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Sekali bayar</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">Terbaik! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Pulihkan pembelian</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Sudah membeli Pro?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Sepertinya Anda pernah meningkatkan ke Pro di perangkat ini. Pulihkan pembelian Anda untuk membukanya kembali.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Sinkronisasi Play Store mungkin memerlukan waktu. Coba restart, bersihkan cache Google Play, atau tunggu sebentar.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Beberapa akun dapat membingungkan Google Play. Pasang aplikasi melalui situs web Google Play, yang memaksa penghubungan dengan akun tertentu.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Selamat!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Anda memiliki %1$s, dibuka oleh langganan Anda.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Anda memiliki %1$s, dibuka oleh pembelian sekali bayar Anda.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Sekali bayar</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Anda memiliki peningkatan Pro sekali bayar. Pro tetap terbuka di akun Google ini. Terima kasih telah mendukung SD Maid ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Langganan Pro Anda aktif dan akan diperbarui. Penagihan dikelola oleh Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Lebih suka pembelian sekali bayar? Opsi ini akan tersedia setelah langganan Anda tidak lagi diatur untuk diperbarui. Batalkan langganan di Google Play untuk beralih.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Langganan Pro Anda aktif, tetapi tidak diatur untuk diperbarui. Pro tetap tersedia hingga periode saat ini berakhir.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Langganan ini masih diatur untuk diperbarui, meskipun Anda sudah memiliki peningkatan sekali bayar. Anda dapat membatalkannya di Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Kelola langganan</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Ini adalah pembelian terpisah: tidak membatalkan atau mengembalikan dana langganan Anda. Gunakan akun Google yang sama untuk keduanya.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Langganan masih aktif</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Google Play melaporkan bahwa langganan Anda masih diatur untuk diperbarui. Untuk membeli peningkatan sekali bayar, batalkan langganan di Google Play terlebih dahulu, lalu kembali ke sini.\n\nBaru saja membatalkannya? Beri Google Play sedikit waktu dan coba lagi. Pastikan juga Anda menggunakan akun Google yang sama.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Tidak dapat memeriksa status langganan Anda dengan Google Play. Silakan coba lagi sebentar.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Pembelian dipulihkan, peningkatan Pro Anda aktif.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Mengonfirmasi pembelian Anda</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Pro masih aktif. Menunggu Google Play mengonfirmasi ulang pembelian Anda, semua fitur Pro tetap terbuka sementara itu.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Pro masih aktif, tetapi Google Play belum mengonfirmasi pembelian Anda untuk sementara waktu. Jika Anda membeli Pro, pulihkan pembelian tersebut dan pastikan Google Play menggunakan akun yang melakukan pembelian. Jika langganan berakhir atau pembelian dikembalikan dananya, Pro akan nonaktif dengan sendirinya, tidak ada hal lain yang perlu dilakukan.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_body">Memulihkan meminta Google Play untuk memeriksa ulang pembelian aplikasi ini untuk akun saat ini. Ini tidak memulai pembelian baru.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Status terlihat salah?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Jika pembelian tidak muncul atau status ini terlihat salah, periksa ulang dengan Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_contact_support_action">Hubungi dukungan</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_checked_message">SD Maid baru saja memeriksa Google Play, tetapi tidak ada pembelian Pro yang dapat dikonfirmasi untuk akun yang digunakan Google Play untuk aplikasi ini.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_contact_hint">Masih mengalami kendala? Hubungi dukungan dari email yang digunakan untuk melakukan pembelian dan sertakan nomor pesanan Google Play Anda.</string>
</resources>
