<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">Pro</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">Gradeer SD Maid SE op</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">SD Maid SE Pro bied beter resultate, meer funksies en opsies vir gevorderde gebruikers.</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">Gradeer op</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">Google Play is nie beskikbaar nie</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">SD Maid kan nie aan Google Play koppel nie. Is Google Play geïnstalleer en opgedateer? Is jou Google-rekening aangemeld? Probeer om die kas van die Google Play-toepassing skoon te maak en jou toestel herlaai.</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Google Play-probleem</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Daar was \'n probleem met Google Play. Probeer asseblief later weer of herbegin jou toestel.\n\nBesonderhede: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">Google Play-fout</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">\'n Interne Google Play-fout het voorgekom. Probeer asseblief die volgende:\n\n• Herbegin jou toestel\n• Maak Google Play Winkel-kas skoon\n• Probeer later weer</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">Verbindingsfout</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">Kan nie aan Google Play koppel nie. Kontroleer asseblief jou internetverbinding en probeer weer.</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">Reeds gekoop</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">Gebruik die \"Herstel aankoop\"-opsie om jou aankoop te herstel. As die probleem voortduur, probeer om die Google Play-kas skoon te maak en jou toestel te herbegin.</string>
    <string name="upgrade_screen_title">Kry SD Maid SE Pro</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maid het geen advertensies nie en verkoop nie gebruikersdata nie. My werk word deur jou gefinansier ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">Upgrade voordele</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• Appkasgeheue en rommelopskoning\n• Duplikaatlêer-verwydering\n• Foto- en videokompressie\n• Veeg om oue lêers op te ruim\n• Eentik-skoonmaak via widget\n• Skoonmaak-skedulering\n• Pasgemaakte filters en reëls\n• Bergingneigings en -geskiedenis\n• Meer funksies en kontroles regdeur die app\n• Ondersteun voortgesette ontwikkeling</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_title">Opgraderingsopsies</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_body">Dieselfde funksies, net verskillende prysmodelle.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_or">of</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_title">Jaarlikse inskrywing</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body">Vernuwe jaarliks na die gratis proeftydperk. Kanselleer enige tyd in Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body_no_trial">Vernuwe jaarliks. Kanselleer enige tyd in Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Koop eenmalig</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_body">Een betaling, geen vernuwings nie.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_unavailable_message">Pryse kon nie nou gelaai word nie. Kontroleer Google Play en probeer oor \'n oomblik weer.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Begin gratis 14-dag proef</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Teken in</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Eenmalige aankoop</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">Jy is die beste! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Herstel aankoop</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Reeds Pro gekoop?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Dit lyk asof jy voorheen op hierdie toestel na Pro opgegradeer het. Herstel jou aankoop om dit weer te ontsluit.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Play Store sinkronisasie kan tyd neem. Probeer herlaai, maak Google Play kas skoon of wag net.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Veelvuldige rekeninge kan Google Play verwar. Installeer die program via die Google Play-webwerf, wat die koppel aan \'n spesifieke rekening afdwing.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Geluk!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Jy het %1$s, ontsluit deur jou inskrywing.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Jy het %1$s, ontsluit deur jou eenmalige aankoop.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Eenmalige aankoop</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Jy besit die eenmalige Pro-opgradering. Pro bly ontsluit op hierdie Google-rekening. Dankie dat jy SD Maid ondersteun ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Jou Pro-inskrywing is aktief en ingestel om te vernuwe. Fakturering word deur Google Play bestuur.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Verkies jy die eenmalige aankoop? Dit word beskikbaar sodra jou inskrywing nie meer ingestel is om te vernuwe nie. Kanselleer die inskrywing in Google Play om oor te skakel.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Jou Pro-inskrywing is aktief, maar nie ingestel om te vernuwe nie. Pro bly beskikbaar totdat die huidige periode eindig.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Hierdie inskrywing is steeds ingestel om te vernuwe, alhoewel jy reeds die eenmalige opgradering besit. Jy kan dit in Google Play kanselleer.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Bestuur inskrywing</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Dit is \'n aparte aankoop: dit kanselleer of gee nie terugbetaling vir jou inskrywing nie. Gebruik dieselfde Google-rekening vir beide.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Inskrywing nog aktief</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Google Play rapporteer dat jou inskrywing nog steeds ingestel is om te vernuwe. Om die eenmalige opgradering te koop, kanselleer eers die inskrywing in Google Play, kom dan hierheen terug.\n\nNet gekanselleer? Gee Google Play \'n oomblik en probeer weer. Maak ook seker dat jy dieselfde Google-rekening gebruik.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Kon nie jou inskrywingstatus by Google Play nagaan nie. Probeer asseblief oor \'n oomblik weer.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Aankoop herstel, jou Pro-opgradering is aktief.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Bevestig jou aankoop</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Pro is nog aktief. Wag vir Google Play om jou aankoop te herbevestig, alle Pro-funksies bly ondertussen ontsluit.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Pro is nog aktief, maar Google Play het jou aankoop vir \'n tyd lank nie bevestig nie. As jy Pro gekoop het, herstel die aankoop en kontroleer dat Google Play die rekening gebruik wat dit gekoop het. As die inskrywing geëindig het of die aankoop terugbetaal is, sal Pro homself afskakel, niks anders om te doen nie.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_body">Herstelling vra Google Play om hierdie app se aankope vir die huidige rekening opnuut te kontroleer. Dit begin nie \'n nuwe aankoop nie.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Lyk die status verkeerd?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">As \'n aankoop ontbreek of hierdie status lyk verkeerd, kontroleer opnuut met Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_contact_support_action">Kontak ondersteuning</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_checked_message">SD Maid het nou Google Play gekontroleer, maar geen Pro-aankoop kon bevestig word vir die rekening wat Google Play vir hierdie app gebruik nie.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_contact_hint">Nog steeds vas? Kontak ondersteuning vanaf die e-pos wat die aankoop gemaak het en sluit jou Google Play-ordernommer in.</string>
</resources>
