<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">Pro</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">Nâng cấp SD Maid SE</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">SD Maid SE Pro mang lại kết qủa tốt hơn, nhiều tính năng và tùy chọn hơn cho người dùng.</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">Nâng cấp</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">Google Play không khả dụng</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">SD Maid không thể kết nối với Google Play. Google Play đã được cài đặt và cập nhật chưa? Tài khoản Google của bạn đã đăng nhập chưa? Hãy thử xóa bộ nhớ đệm của ứng dụng Google Play và khởi động lại thiết bị của bạn.</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Sự cố Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">Đã xảy ra sự cố với Google Play. Vui lòng thử lại sau hoặc khởi động lại thiết bị của bạn.\n\nChi tiết: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">Lỗi Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">Đã xảy ra lỗi nội bộ của Google Play. Vui lòng thử những điều sau:\n\n• Khởi động lại thiết bị của bạn\n• Xóa bộ nhớ cache của Google Play Store\n• Thử lại sau</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">Lỗi kết nối</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">Không thể kết nối với Google Play. Vui lòng kiểm tra kết nối internet của bạn và thử lại.</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">Đã mua</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">Sử dụng tùy chọn \"Khôi phục giao dịch mua\" để khôi phục giao dịch mua của bạn. Nếu vấn đề vẫn tiếp diễn, hãy thử xóa bộ nhớ đệm Google Play và khởi động lại thiết bị của bạn.</string>
    <string name="upgrade_screen_title">Nhận SD Maid SE Pro</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maid không có quảng cáo và không bán dữ liệu người dùng. Công việc của tôi được tài trợ bởi bạn ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">Lợi ích nâng cấp</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• Làm sạch bộ nhớ cache ứng dụng và rác\n• Xóa tệp trùng lặp\n• Nén ảnh và video\n• Xoá tệp cũ bằng cách lướt\n• Làm sạch một chạm qua widget\n• Lên lịch làm sạch\n• Bộ lọc và quy tắc tùy chỉnh\n• Xu hướng và lịch sử lưu trữ\n• Nhiều tính năng và điều khiển hơn trên toàn ứng dụng\n• Hỗ trợ phát triển tiếp tục</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_title">Tùy chọn nâng cấp</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_body">Các tính năng giống nhau, chỉ khác mô hình giá.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_or">hoặc</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_title">Gói đăng ký hàng năm</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body">Gia hạn hàng năm sau bản dùng thử miễn phí. Hủy bất kỳ lúc nào trong Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_offer_body_no_trial">Gia hạn hàng năm. Hủy bất kỳ lúc nào trong Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_title">Mua một lần</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_offer_body">Một lần thanh toán, không gia hạn.</string>
    <string name="upgrade_screen_offers_unavailable_message">Không thể tải giá lúc này. Kiểm tra Google Play và thử lại trong giây lát.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Bắt đầu dùng thử 14 ngày miễn phí</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Đăng ký</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Thanh toán một lần</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">Bạn là nhất! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">Khôi phục thanh toán</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_title">Đã mua Pro?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_banner_body">Có vẻ như bạn đã nâng cấp lên Pro trên thiết bị này trước đây. Khôi phục mua hàng của bạn để mở khóa lại.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Đồng bộ hóa Cửa hàng Play có thể mất thời gian. Hãy thử khởi động lại, xóa bộ nhớ đệm của Google Play hoặc chỉ cần đợi.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Nhiều tài khoản có thể gây nhầm lẫn cho Google Play. Cài đặt ứng dụng thông qua trang web Google Play, trang này buộc liên kết với một tài khoản cụ thể.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_title">Chúc mừng!</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_sub_body">Bạn có %1$s, được mở khóa bằng đăng ký của bạn.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_hero_iap_body">Bạn có %1$s, được mở khóa bằng thanh toán một lần của bạn.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_title">Thanh toán một lần</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_body">Bạn sở hữu bản nâng cấp Pro thanh toán một lần. Pro vẫn được mở khóa trên tài khoản Google này. Cảm ơn bạn đã hỗ trợ SD Maid ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_renewing_body">Đăng ký Pro của bạn đang hoạt động và được đặt để gia hạn. Thanh toán được quản lý bởi Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_locked_note">Bạn thích thanh toán một lần? Nó sẽ khả dụng khi đăng ký của bạn không còn được đặt để gia hạn. Hủy đăng ký trong Google Play để chuyển đổi.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_sub_not_renewing_body">Đăng ký Pro của bạn đang hoạt động, nhưng không được đặt để gia hạn. Pro vẫn khả dụng cho đến khi kỳ hiện tại kết thúc.</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_both_renewing_warning">Đăng ký này vẫn được đặt để tự động gia hạn, mặc dù bạn đã sở hữu bản nâng cấp thanh toán một lần. Bạn có thể hủy nó trong Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_manage_subscription_action">Quản lý đăng ký</string>
    <string name="upgrade_screen_owned_iap_purchase_note">Đây là một lần mua hàng riêng biệt: nó không hủy hoặc hoàn lại đăng ký của bạn. Sử dụng cùng một tài khoản Google cho cả hai.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_title">Đăng ký vẫn hoạt động</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_still_renewing_message">Google Play báo cáo rằng đăng ký của bạn vẫn được đặt để tự động gia hạn. Để mua bản nâng cấp thanh toán một lần, trước tiên hãy hủy đăng ký trong Google Play, sau đó quay lại đây.\n\nVừa hủy nó? Cho Google Play một chút thời gian và thử lại. Đồng thời đảm bảo rằng bạn đang sử dụng cùng một tài khoản Google.</string>
    <string name="upgrade_screen_sub_check_failed_message">Không thể kiểm tra trạng thái đăng ký của bạn với Google Play. Vui lòng thử lại sau một chút.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_success_message">Lần mua hàng đã được khôi phục, nâng cấp Pro của bạn đang hoạt động.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_title">Đang xác nhận lần mua hàng của bạn</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body_short">Pro vẫn hoạt động. Đang chờ Google Play xác nhận lại lần mua hàng của bạn, tất cả các tính năng Pro vẫn mở khóa trong khoảng thời gian này.</string>
    <string name="upgrade_screen_grace_body">Pro vẫn hoạt động, nhưng Google Play chưa xác nhận lần mua hàng của bạn trong một thời gian. Nếu bạn đã mua Pro, hãy khôi phục lần mua hàng và kiểm tra xem Google Play có sử dụng tài khoản đã mua nó không. Nếu đăng ký kết thúc hoặc lần mua hàng được hoàn lại, Pro sẽ tự động tắt, không cần làm gì khác.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_body">Khôi phục yêu cầu Google Play kiểm tra lại các gói mua ứng dụng này cho tài khoản hiện tại. Nó không bắt đầu một lần mua mới.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_title">Trạng thái có vẻ sai?</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_status_body">Nếu một lần mua bị thiếu hoặc trạng thái này có vẻ không chính xác, hãy kiểm tra lại với Google Play.</string>
    <string name="upgrade_screen_contact_support_action">Liên hệ hỗ trợ</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_checked_message">SD Maid vừa kiểm tra Google Play, nhưng không thể xác nhận gói mua Pro nào cho tài khoản mà ứng dụng này sử dụng.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_contact_hint">Vẫn bị mắc kẹt? Liên hệ hỗ trợ từ email đã thực hiện lần mua và cung cấp số đơn hàng Google Play của bạn.</string>
</resources>
